[KPOP] 2019 K-pop討論區 (22)

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

五大訴廢缺一不可

求*

笑咗
8。5罷工罷課

@韓國me2day
【Market news獨家】[安七炫與鄭柔美秘密戀愛兩年]1日，據Market news獨家報導，安七炫與鄭柔美已經秘密戀愛兩年，兩人是通過熟人介紹認識的，剛開始是關係親密的哥哥和妹妹的關係，在2年前互相確認了對方的心意並開始戀愛。#安七炫鄭柔美戀愛#

目前安七炫和鄭柔美的所屬社方面就戀愛傳聞表示"正在確認中"。

【tvreport】1日安七炫方面回應表示「與鄭柔美只是親近的同事關系。」

@韓國me2day

【Starnews】[WINNER宋旻浩為金秦禹SOLO出道助威！！]1日，WINNER宋旻浩通過個人ins分享了同組合金秦禹的SOLO預告海報並表示：「我們秦禹哥將首次出擊，真的是非常好的歌曲，希望大家多多支持。」展示了兩人溫暖的友情~宋旻浩超話 金秦禹超話

@鳳凰天使TSKS

#李鐘碩 權娜拉#雖然所屬公司已經否認了演員#李鐘碩#和#權娜拉#的熱戀傳聞，但韓國媒體繼續爆料稱，權娜拉已經與首爾玉水洞的公寓簽約，該公寓與李鐘碩居住的漢南洞L高級別墅只有5分鐘車距，此前權娜拉和妹妹們一起生活，最近決定獨立即將搬家。

@鳳凰天使TSKS

今日模特#於周安#在自己的instagram上上傳了與#安七炫#一起拍攝的視頻。在公開的視頻中，兩人一起躺在桑拿房，模仿顧客和諮詢員玩耍。安七炫首先說：「我來汗蒸房了，這裡很奇怪。有漂亮的孩子躺著」，於周安說：「顧客，可以靠近親一下"。 隨後安七炫靠近於周安，兩人親了一下。雖然視頻馬上被刪除，但在網上迅速傳開後，兩人的戀愛傳聞也在擴散。對此安七炫的所屬公司SM娛樂表示:：「幾年前已經分手，對方不小心上傳並刪除了視頻。

而家風頭火勢
國難當前容不下kpop

我見上一個po d新聞更新慢咗好多
不過係好事嚟
證明大家都將香港事情擺第一

又手滑

負評係比導鳩的

mark tuan
香港加油

@韓流

韓國藝人Spotify七月收聽人數TOP30
(cr twt:SerieTV46)

吓，唔好執啦

咁快拋棄孫藝興既

又關山頂哥事
佢得個名同SM有關

佢留咗喺山頂嘛

你起下聯邦密探個底先啦

會計妹

hi babe##do

為昨谷NCT
SM可以去到幾盡

SM為咗幫NCT四個上位 真係無所不用其極
仲要捧嚟捧去都係呢幾個
尤其Mark泰容呢2個
黃旭𤋮真係出道以來勁受捧

SM娛樂公司將推出組合shinee、exo、NCT、WayV的超特級男團。

據相關人士透露，SM娛樂公司以今年下半年出擊為目標，正在準備新的男團。 這次男團預計將由shinee、exo、NCT、Way等代表SM的歌手們組成，預計將會帶來相當大的期待和關心。

SM的“超特級組合”由shinee泰民、exo Kai 伯賢、NCT泰勇、mark、WayV Lucas·Ten組成。

現在他們在組合出道之前，正忙於準備包括預告拍攝在內的“再一次出道”。 近期，出道及組合活動方向有望正式公開。

SM推出的超特級男團並不是單純的一次性組合或計劃組合。 出道活動結束後也有追加活動及回歸的可能性。 由shinee、exo、NCT、WayV等主要成員組合組成的另一個組合，預計話題性也將相當大。

這次男子組合也是SM公司挑戰韓國大眾文化趨勢及偶像產業的另類組合。 SM是H.O.T、神話、東方神起、super junior、exo、NCT等偶像產業的領頭羊，引領了韓國大眾文化及K-POP韓流的潮流。

另外，在韓國偶像組合歷史上以空前絕後的“無限擴張”組合NCT首次亮相等，引領了大眾文化的趨勢。 目前，NCT不僅在國內，在海外也深受歡迎，成為下一代韓流男團。

就像這樣，SM的挑戰精神在此次新集團中也將毫無遺憾地發揮出來。 真正的“全員Center”組合即將登場。

另外，由shinee + exo +NCT+WayV構成的SM的“超特級男團”將於今年下半年公開。

光復香港 時代革命
8.5 全港罷工
#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#七區集會

係咪可以爭年尾男新人獎

所謂超特級男團
會唔會好似當年Younique Unit咁㗎咋

捧NCT都算啦
好心就唔好搞泰民啦

［Naver］SM方面對於Newsen將推出EXO,SHINee,NCT部分成員組成的新男團的報導表示:"預計8月8日正式發表"

見到有NCT個阿已經
伯賢啱啱至出solo
俾啲時間人哋做嘅EXO同solo嘅嘢得唔得
泰民自己喺日本已經好多搞作
仲要出韓文碟
又要幫公司帶仔
俾時間佢休息吓得唔得

見到有NCT個名已經
伯賢啱啱至出solo
俾啲時間人哋做嘅EXO同solo嘅嘢得唔得
泰民自己喺日本已經好多搞作
仲要出韓文碟
又要幫公司帶仔
俾時間佢休息吓得唔得

講真 佢哋首首歌都係泰容同mark最多part
Mark 都好少少
泰容出道前呃人單人真係點睇都無好感
睇到好鬼厭

sm唔同團嘅藝人嘅子團多數都無咩水花喎 真係純粹cap fans水

有既 SM the Ballad Breath

@韓國me2day

【體育chosun獨家】[Weki Meki確定將於8月回歸，MV拍攝結束]2日，據體育chosun獨家報導，Weki Meki確定將於8月回歸，1日她們結束了新曲MV拍攝。據悉，此次組合的新曲是一首清涼的夏日頌，能驅散悶熱的酷暑。此次組合時隔3個月的超高速回歸，是為了紀念出道2週年(8月8日)，成員們希望給粉絲們送上特別的禮物。

另外，組合將於10日通過粉絲見面會與粉絲們見面。

@鳳凰天使TSKS

歌手安七炫超話 親自解釋了與車模於周安的戀愛及復合爭議，以下為安七炫SNS全文：

我是Kangta。
不好意思，因為個人的事情讓很多人操心了。
去年分手後，在幾天前7月末左右和於周安見了面。之後一直保持著聯繫，去年分手前的視頻因為失誤被上傳到於周安的個人SNS，給大家帶來了驚慌。
昨晚於周安上傳的文章是讓我知道之後上傳的。對話結果是決定就這樣整理彼此的緣分。
因為是已經結束的姻緣，我不想再傷害到於周安，因為我的私事讓大家擔心，再次向大家表示歉意。

除左急急腳想捧紅NCT 保住李秀滿自己喺SM地位
我覺得佢真係想截+撞pd404 X1
如果唔係 X1早排先宣佈8月尾debut ，伯賢又啱啱至出solo，都趕住8/8發表
仲有X1搞成5年，X1越紅， NCT同SM之後嘅男團越難出頭

推唔起點解唔轉人推

有時睇韓國啲熱貼
明明在玹道英仲多人討論
偏偏SM就死推泰容Mark 首首谷到行
NCT127好似仲摺過NCT dream

在玹都多日本妹鐘意

nct點捧都唔紅㗎啦
等睇到時簽名會啲fans skip哂nct

印象nct都好似出道左好多年

師兄啲飯一定有留意過nct 要鍾意都鍾意左啦
咁組團法真係帶到佢地紅?

係啊捧佢地捧到咁 仲要係大公司 點知撈唔掂
俾泰容solo又唔掂 俾mark痴住seulgi去表演又無聲氣
dum啲人返大陸撈又唔覺佢地撈得掂
係咪風水唔好 八字唔夾

泰容有solo過?

前排先出咗首歌
講真佢係有實力嘅 但運氣唔好囉

今年仲係新人

年年新人獎都得加個人改個名又係一個新團

lm

原來nct dream頭5日銷量16萬有12萬都係大陸fans買 nct127初動仲要比上年退步左兩萬
唔怪得咁急住要捧紅佢地

16年出道仲要比人當新人咁湊仔

@鳳凰天使TSKS

關於#安七炫#的緋聞經解釋後漸漸平息，但在昨晚主播出身的電視人#吳靜妍#的介入讓此事再次引起關注。吳靜妍在個人INS發了當天熱搜榜的截圖（榜上有Kangta和於周安的名字），並說道：「如果突然目睹認真交往了半年時間、天天見面的戀人和其他女人躺在一張床上？沒辦法不受打擊。如果說要早睡卻偷偷和其他女人幽會的那個人反而更理直氣壯？打擊則會成倍增加。更何況那個人是從小的偶像呢？會讓人對看到聽到和信任的一切都徹底崩塌，這是我2年前親身經歷的事情，在那之後我深深被傷害，並在長時間內痛苦不堪。好不容易克服傷痛過上幸福日子，看到昨天今天出現在熱搜上的兩名當事人，噩夢又清晰浮現出來。傷害別人且不知悔改的人理應受到懲罰，但他這次也會圓滿收拾殘局並繼續活動吧，希望這個世間的人遵守最起碼的道義，難道只是痴心妄想嗎？」隨後記者通過吳靜妍出演的綜藝節目，推測出她所指的人正是安七炫，她一直是安七炫的粉絲，自稱「七炫夫人」。

今天於周安在SNS上回應：「我知道您指的是那一天，那天我在動畫房裡看動畫，一位戴著帽子的人走進來質問我是誰，什麼時候開始在一起的，我回答說『交往了沒幾個星期』。當時我感到非常震驚和恐怖，害怕您對我做什麼，也怕自己無意間破壞了一段珍貴的緣分，您對我說的是4月，但他本人說你們前一年已經分手了，看情況兩位似乎有很多話要聊，我清晰記得自己安靜地離開了。」「我現在因為各種怨恨和指責而痛苦，但我一直不知道您的身份，難道應該在今天為了迎合您的心情背上小三的污名嗎？今天來看，您早就知道我是誰，知道我的名字和長相，我覺得您不如私下和我聯繫，如果我有什麼不知道的事情，可以通過對話來弄清真相。」並強調「不要毫無根據就給我扣上小三的帽子。」

最後兩人在於周安的帖子裡表明立場，吳靜妍回帖說：「在那種慌亂的情況下，身為女人我先擔心的是你，我只寫事實，我準確記得自己說的話，告訴你他是不久前稱呼我為『親愛的』的人，如果你當時不知道我的存在，說明是有人刻意隱瞞。」於周安隨後回覆：「我想問的是，為什麼帖子裡要牽扯到我，埋怨你該埋怨的人吧，還有祝願我們遇到更好的人獲得幸福。」「兩位是同一家公司，我都快患上妄想症了，好可怕。」

目前Kangta的INS已經轉換為非公開賬戶，也沒有做任何回應。

今天於周安通過INS發表了最終立場：已經解釋過了，私生活的對話部分出於對吳靜妍的保護及彼此消除了誤會，我會刪除的。只有盡快解釋清楚才能消除誤會。我沒有公司，也沒有幫我發新聞的人，很抱歉只能通過INS發表解釋文章，拜託各位記者停止惡意報導，誰都可能經歷失戀的痛苦，對任何人都平等，那是如同地獄般痛苦的事情。您所感受到的感情我也不是在生活中沒有感受過，如果懂得這種心情，請不要繼續把憤怒發洩在我身上，即使生氣，您的那份憤怒，責任並不在我...對我而言那天也是十分恐懼和傷心的日子，懇請您不要誤會。我打算追究在這件事上散佈虛假事實的惡性謠言的責任，如果有記者寫了不屬實的報導，請您盡快更正。因為家人會看，有太多的惡貼，我會關閉賬號，請諒解。

@鳳凰天使TSKS

陷入私生活爭議的#安七炫#通過經紀公司，表示將缺席SM家族日本演唱會。今日SM方透露：「安七炫目前狀態不佳，雖然他一直在為了登台表演而調養身體，今天經判斷難以站上舞台，因而緊急取消了全部表演，在此向期待Kangta表演的各位粉絲們表示誠摯的歉意。」

Steven翻版？

依單野韓國好爆呀
依家仲係熱搜
吳靜妍係徐章勳前妻

@韓國me2day

【spotvnews獨家】[《PDX101》X1組合4日拍攝MV，出道準備加快]3日根據Spotvnews獨家報導，X1將於4日進行出道曲MV的拍攝。繼錄音及預告照拍攝後，出道準備加快中。此外組合首張迷你專輯名為《飛翔 : QUANTUM LEAP》，通過激烈的競爭生存選秀正式出道歌謠界的他們，將展現"飛翔"的11名X1成員的故事。

快眼睇以為係巨人衰呢樣好彩姐
認哥d mc呢幾個月都有d小新聞出 好驚認哥有事

想問下巨人離婚既原因係？佢有冇講過 ？

明明唔關巨人事都中招

單野重創KANGTA形象
一腳兩船 分分鐘係三船

巨人都上埋熱搜2位
同你地一樣都係問點解離婚

오정연, 강타-우주안 폭로에 서장훈 이혼 재조명 “당사자만 아는 것”

吳靜妍爆料安七炫和宇宙案 重新審視徐章勳離婚"只有當事人知道"

電視人吳靜妍爆料了安七炫的風流韻事,並重新審視了過去被稱爲"強打夫人"的狂熱粉絲的故事。

吳貞妍在MBC播出的《黃金漁場-Radio Star》中對安七炫表現出了無限的愛慕之情。

吳靜妍聽到主持人說"聽說理想型是安七炫"時,說"中學時非常熱愛她。 (姜濤)進入了東國大學戲劇電影系。 以東國大學爲目標努力學習。"

對此,金九拉問到"什麼時候見過強打",吳靜妍回答說"一次都沒有見過。 之前(在很多節目中)我經常說我是粉絲,所以應該知道,但是看到還沒有聯繫......說着說着,話尾含糊不清。

特別是吳靜妍對"給我發個視頻信件吧"的提議表示:"我是粉絲。 見一次面,讓小狗遛遛玩怎麼辦... 不行",不忍心繼續說下去。

之後吳靜妍進入和安七炫同屬一家經紀公司的SM公司,當時接受採訪時也表示:"可以這麼說嗎? 我非常喜歡安七炫。 中學時作爲俱樂部H.O.T第一期活動過。 那經驗可以說是我學生時代的頂樑柱吧? 好朋友之間甚至出現了'強打夫人'的說法。 但是我也想成爲同一個公司的成員,應該更加努力"。

但是在1月播出的MBC《Radio Star》中,她表示"與曾經羨慕的人結下了很好的緣分。 實際見到過之後,發現已經超越了平凡,還有很多脆弱的地方。 接受這一方面後,我的自尊感下降了",透露自己度過了艱難的時期。

辛苦的時間成爲吳靜妍回顧自己的契機,並吐露"爲了尋找自己,爲了傾聽自己真實的樣子,開始在咖啡店打工",不斷有人推測"羨慕的對象"是不是受到重擊。

安七炫和宇宙韓傳出戀愛緋聞後的2日,吳貞妍通過自己的instagram表示:"持續半年左右真摯的交往,每天都有戀人在一張牀上發現? 肯定會受到衝擊的","會早點睡的。如果正在偷偷和女人打發時間的那個人堂堂正正地出來的話,衝擊會加倍。"

她接着說"況且,如果那個戀人是我從小就把我當成偶像的人呢? 這件事是我兩年前親歷的事情","我之後受到了很大的傷害,很久以前真的很痛苦"。 接着,他吐露道"好不容易克服了困難,現在過上了幸福的生活,看到昨天和今天懸在實劍上的兩位當事人的名字,我再次清晰地想起了那場噩夢"。

另外,吳貞妍與徐章勳結婚3年後的2012年離婚。 雖然關於兩人的離婚理由出現了各種傳聞,但是徐章勳在2013年8月播出的MBC《黃金漁場膝蓋道士》節目中直接談到了離婚原因。

徐章勳說:"離婚是因爲徐章勳患有潔癖症。對於"這個傳聞,她表示:"我乾淨,敏感,即使不是潔癖,我也有整理的習慣","他可能覺得這些東西不方便"。

他接着解釋離婚原因說:"雖然做了各種努力,但由於性格和價值觀的差異,所以決定分手。"

徐章勳還說:"夫妻之間的問題只有當事人知道","我和他在一起比誰都清楚。 不是應該聽別人這麼說的人。 雖然我們分手了,但那位朋友很灑脫,是個好人。"

Kanta 上認哥個集 都熱搜緊
佢個陣仲好得戚同巨人示威咁

見到有韓評叫KANGTA辭去SM理事一職

係
話佢唔係 condition 不良 係人品不良
HOT仲話要開Con出碟

HOT個名都未攞得返
點出碟？
今年演唱會仲係High-five Of Teenagers

@鳳凰天使TSKS

據#吳靜妍#親友爆料，當時(2017年4月)#吳靜妍#確實是在和#安七炫#交往中。兩人確切來說是在2016年11月開始交往，幾乎每天都會見面，兩人是在2017年4月產生的矛盾。那天#於周安#在#安七炫#家裡，#吳靜妍#因此受到很大的打擊。此事過後，#吳靜妍#表示感到十分痛苦。

無 不過我估如果唔係第三者既話
可能係性格問題掛 早幾年巨人個性格好似都幾難頂
不過呢幾年做得多綜藝 個人都變好咗好多
有睇認哥既都應該睇得出個轉變

hi5條隊有排排

唔洗理我 覆錯左

IZ*ONE都受牽連 《Produce 48》同被揭票數造假

早在《Produce 48》也有不少人質疑造假啊！
《Produce X 101》票數造假的事越演越烈之後，節目觀眾聯合起來，正式在今日（1日）入紙起訴製作組。而MBC新聞甚至提出《Produce 48》也造假的質疑，在韓國論壇引起了熱烈討論。

MBC在7月31日播出的新聞當中，提到CJ娛樂在「Produce系列」上的票數造假嫌疑。報道中先是提到《Produce X 101》總決賽中的最終票數差異，在多個排名中都有著29978票的差異，但其實早在前一季《Produce 48》也出現同樣情況。在好幾個排名當中，都出現了剛好是8014票，及2226票的差異。

就此，網民都議論紛紛：「這個在概率上實在太不像話」、「如果查出造假的事實的話，麻煩馬上停止活動」、「事態嚴重到這個底部也不表態，看來Mnet的問題好多」、「一次過揭發出來吧」等。其實早在《Produce 48》最終結果公佈後就有質疑排名的聲音，原本排名都穩在出道名額的練習生紛紛落馬，相反排名較後的練習生突然名列前茅出道。就連人氣遠超所有人的宮脇咲良，卻只能以第二名出道，令人不明所以。

不過，由於《Produce X 101》的出道組仍未正式出道，即使最終真的查出問題而暫停出道計劃，也只是就此而已，但如果連已經出道的IZ*ONE都受到牽連，相信將會是一場噩夢。

暫停出道

柔B

唔造假既會唔會變左成隊都日本人

咁佢都幾仆街
果陣巨人仲要係未釋懷

Lm

曹柔理後門狗個第3點拎翻嚟

@韓國me2day

【SPORTSWORLD】[WINNER金秦禹確定8月14日發表Solo曲]4日，YG方面通過官方blog再公開金秦禹solo概念海報。公開的海報中，金秦禹用清澈的眼神看向鏡頭，完美消化磚紅色襯衣，增加了魅惑感，特別是暗示其發表solo時間的「AUGUST 14」字樣吸引視線。期待8月14日！

Mark 個樣真係好似馬雲

如果查到證據 成隊野係咪即時玩完

韓國法律都係算啦
李勝利、朴有天都冇事
何況CJ集團

@鳳凰天使TSKS

#安七炫# 今日通過Instagram就劈腿爭議親自道歉，表示取消了原定於今日進行的新歌發佈。以下為安七炫文章全文：

大家好，我是安七炫。長時間喜愛我並支持我的粉絲們，因為個人的事情而讓大家深感失望和受到傷害，在此向大家道歉。
再次對因我而受到傷害的當事人、周邊人，以及無意中提及到的人表示歉意。
長時間得到大家喜愛進行活動，本應該給大家展示良好的個人形象，但所有這一切的都是因我的不足和失誤所引起的。以後我會回顧過去，深刻反省，努力成為成熟的人。
將取消原定今天發售的新歌，音樂劇和演唱會等已經定好的活動是我一個人無法決定的部分，我會盡全力將所有相關者的損失降到最低。
再次向粉絲們表示深深的歉意。真的對不起。

個鼻.....

冇乜留意izone
其實曹柔理人氣係咪全隊最低？

303完左到而家仲係成肚火 冇追izone唔清楚sorry

心痛佳恩同韓初媛

佳恩我1pick由as追到去303本身以為出硬道

舒漫仲有幾耐先出到道
cube

呢個真係難搞 撞正gidle啱啱出道
我諗唔行solo/走人既話都起碼有排

小娟啱啱完咗produce 101 仲叫做有unpretty rapstar 吊人氣
初媛過咗成年仲係做緊練習生

初媛好似係演員考入cube既
好掛住佢

Cube 依家唔好得YG 去邊
邊有餘力搞練習生
上年泫雅 今年奶共

202個柳善皓人間蒸發咁

cube 同P社做得最好既就係星探部
其他部門

【文章】
獨立記者評論:「媒體對BIGBANG所屬成員姜大聲的樓盤爭議的報道方式，似乎完全是垃圾拋光水平。這份報告不真實，是‘本世紀的無稽之談’」。

一些社會評論家批評了關於Channel A以無釐頭，不合邏輯和有偏見的方式揭露BIGBANG大聲所持有的大廈中秘密經營非法業務。

「BIGBANG大聲建築爭議. 再次被證明的媒體和公眾的醜惡.」
Channel A報道「BIGBANG大聲擁有的建築涉涉及非法娛樂/性交易,大聲真的不知情嗎?」充滿疑惑視線的報道。問題是這樣的疑惑報道似乎是大聲在明知所有事實的情況下放任不管,因此才受到指責。而且很明顯，隨聲附和、不分青紅皂白地攻擊他的部分大眾也是醜惡勢力之一。相關媒體像是確信似的,‘這就是大聲的錯’這樣驅動著輿論。白天不營業的地下層和5~8層晚上開著燈進行非法娛樂經營，並報道有招待經常出入。
另外,通過周邊不動產相關人士的採訪得知"大聲不可能不知道入駐娛樂場所的事，應該是100%知情的",進行了明確的報道。
但很顯然,該報道分明是惡意報道。無論如何，周邊的不動產相關人士都只是提出了這樣的主張，對於這一點也表示並不是確切地立場。即使相關採訪已經播出,那麼也應該明確指出「不動產相關人士的主張」,從這一點來看,只能判斷報道方式絕對是惡意的。
周邊不動產人士所主張的,只能是特別非理性和非邏輯性的部分。雖然相關工作人員表示"並不知曉",可事實上也有可能真的不知道這件事。但終究自己有不動產相關的專門知識,理所當然地會瞭解並可以解釋它。但一般的交易者，特別是,如果像演藝人那樣將相關不動產作為居住形態或自己的工作空間使用,就可能不知道,所以房地產相關人士的主張只是推測而已。不能說這是理所當然的。
藝人購買建築物的用途並不完全相同。有人用作事業空間。另外,有些人從理財的角度,單純買入。僅從上述兩個情況來看,只能認識到關於相關該建築物的信息深度的不同，只能被認知到這一面。前者會更詳細地瞭解，而後者是完全可能不知道的。
可以直接瞭解相關建築物信息的不是當事人而是代理人。因為只用文件得到的信息簽了合同,所以才會出現那樣的問題。
如果是為了理財而單純購買而不在意的話,不知道該建築物的入住者到底做了什麼，那麼太理所當然了。
如果按照合同規定,只要按時租進來,在出售之前就不會有需要費心的事。因此,如果他不在意的建築,當然會存在與自己意圖無關的問題。
更不要說大聲在BIGBANG活動時期也一直忙得不可開交。主要活動市場是日本。入伍後,他可能因為對家裡和自己做過的事情不聞不問,所以沒有認識到這一事實。
大聲無法知道相關事實的最確切的根據就是他建立了不動產代理人,並進行了活動。軍隊也如此,所以沒有費心去考慮,所以當然很難認知。
雖然相關報道也出現了,不動產代理人表示"不知道相關事實,大聲只是建築物的主人,與營業無關"。而且,"如果確認是非法娛樂場所,將撕毀與承租人的合同",根據代理人的採訪，大聲很大可能不知道這一事實。
因為是入伍前購買的,所以應該知道的主張也與上述部分相吻合。如果以代理人的名義購買,就難免不知道哪些商人在那裡經營。
因為是建築物的主人,所以什麼都要知道,這根本不現實。擁有多棟建築的人都必須瞭解入住自己建築的人在做什麼這一點,也是太過期待。特別是要知道那些關門暗地裡經營的非法娛樂場所的行為,這是無理的要求,無理的主張,所以只能對此部分進行指責。
大聲不知情，一句理所當然的話。但是如果違法的事實被揭露後仍不撕毀合同的話,那就有問題了。以"不知道"為由單方面驅逐的行為應該停止。
另外,這樣的惡意報道,隨著惡劣輿論的影響,大聲也會受到大眾的譴責。
無罪推定的原則是基本中的基本。但是韓國媒體和部分大眾卻只用"有罪推定原則"指責某人,令人寒心。
他是樓主。即使那棟樓有違法的事，他間接地接受到處罰。但如果是對不知情的情況的處罰,就應該考慮和理解。雖然到最近為止已經成為了問題,但便利店老闆因為被青少年欺騙賣了香煙就關門的情況。另外,以因被騙賣酒而受到處罰的酒樓為例,如果想騙人,誰都容易上當。和那同樣的情況下,可憐的是店主們。
對他們在文件中提交的內容和營業方向不同的做法，應該譴責他們直接的錯誤。即使被蒙蔽把問題歸咎為租賃者的錯,也不能成為被欺騙的建築物主的完全責任。再好好想想。那是做出違法行為的人的錯誤。
想要對無辜的人追究罪責的媒體和大眾。振作精神吧。
文章出處：fmpenter（大眾文化評論家）

睇完篇野 好好奇韓國啲社會廢蟲 蝸居呂布會點留言

盡情俾負皮

大陸仔我屌

出名前香港人
出名後唔撚係人

蝗嘉爾

佢真係戇鳩嫁
依家咁敏感時期都仲咁出位

你老母琴日先拆完旗
依家走嚟話護旗
有本事咪派人日日守住全港唔同地方嘅旗囉

個post好似係尋日日頭出 幾十萬個轉發好似
咪由得佢哋打飛機囉 好撚驚呀

咁仲好笑
呢頭網上打飛機
果頭旁晚就比人扔咗落海

對唔住係D咁既時勢仲睇kpop 今日呢單唔post唔得

姜丹尼爾 Twice志效

【Dispatch】5日上午，D社公開了一組姜丹尼爾&朴志效約會圖。

兩人於今年年初開始交往。他們秘密約會地點是姜丹尼爾位於漢南洞的高級別墅，朴志效駕駛自己的奔馳前往該別墅，該處保安嚴密，志效可以避開周圍的視線自由出入。據悉，兩人每週約會1次以上。TWICE海外巡演的前一天和回國的第二天兩人都如期見面。25日，姜丹尼爾SOLO出道當日兩人也是一起度過的，姜丹尼爾從showcase回來以後，志效去找他並為他加油。

據某知情人士透露：“兩人去年結緣，是由一位IDOL出身的前輩為兩人牽線的，兩人的戀情已經在TWICE之間公開了，志效還曾乘坐同組合成員的車前往姜丹尼爾的家，該成員隨後又到姜丹尼爾家接回了朴志效。”

嘩女果邊忙到咁都拍到拖

Dispatch究竟有咩地方係影唔到 保安嚴密都影得咁詳細

咁都認都係志效？眼兒口鼻冇一到見到

真係鄧姜丹尼爾D飯慘
咁辛苦衝初動
點知原來本人掛住拍拖

@鳳凰天使TSKS

今日安七炫超話出演的音樂劇《Hedwig》的製作公司方面對安七炫是否下車一事表示：「正在進行討論，現在沒有可說的內容。雖然應該盡快做出決定，但相關工作人員很多，所以不能說什麼時候決定。如果調整結束或意見得到確定，將正式對外公開。」安七炫將出演16日開幕的音樂劇《Hedwig》，但是因私生活爭議，是否下車成了人們關注的焦點，之前SM Town的日本演唱會日程以狀態不佳為由沒有參加。

志效唔係認樣的

都冇波認

JYP fact check左 出新聞稿認左真係拍拖

【雙方所屬社】姜丹尼爾超話 所屬社也發表了與JYP相同的立場「兩人現在正懷著好感交往」。志效的所屬社JYP表示「兩人現在正懷著好感交往」，承認了志效和姜丹尼爾的戀情。

大家攬炒

18➡3
令人唔相信奇蹟

利申半路人半飯
韓國唔太清楚 但港場嗰日聽同見到 佢係Sakura之後最高人氣嗰個咁濟 見到好多十幾歲嘅細路係飯佢

世界大戰?

Daniel飯唔知會癲成點
啱啱先嘔血咁推初動完

初動完先爆出嚟
D社真絕

根本有心做佢

不過正常
D社一路都親Mnet
依家先爆係俾面JYP

似做志效多啲

火車頭都食得落 cls

唔怪之得要開PO安慰自己啦
把口咁賤 抵冇女

非常時候，大家可以善用不推文回覆功能

[iOS/An] LIHKG Beta 更新公測 (2019-07)

Daniel個朵臭臭地喎

@韓國me2day

【SPOTV NEWS獨家】[姜丹尼爾-朴志效因任瑟雍相識，愛豆最強CP」鵲橋」]5日據歌謠界人士消息，今日公開戀情的姜丹尼爾-朴志效兩人因任瑟雍相識。據悉任瑟雍在JYP與志效一同度過了練習生時期，也是姜丹尼爾信任的「愛豆前輩」，任瑟雍成為了兩人相識的紐帶，兩人成為了戀人。

車牌

邊撚個嚟

2AM?

2AM都唔識 GOOGLE下都得掛

我冇話我唔識2am喎，不過大部分人都淨係識趙權囉
你識係威啲嘅

識趙權就識埋大伯㗎喇 至威會唔係你

就來200個負皮

你做乜鳩

有冇手足係荃灣果頭
你地要平平安安
仲要一齊聽kpop架

OMG repackage

seventeen

Omg 果然要行森女風先有飯食

送多個俾你地

希澈同momo

2年

原來當年niconiconi

路人都記得

因為niconiconi結緣

希澈唔似拍到兩年

否認左啦
依家出拍拖新聞見到唔係Dispatch都覺得好假

嚇撚死咩

希大咁毒

@ 韓國me2day

【YTN獨家】[姜丹尼爾的住宅不是LM所有，今年年初已經搬家]6日，據YTN獨家報導，姜丹尼爾曾居住的UN Village A住宅屬於前所屬社LM。他在今年3月份，在沒有通知LM的情況下搬到了位於UN Village的B住宅。

他所居住的UN Village在風水上被認為是名地，是財閥總裁-著名藝人-個人資產家-各國外交官等聚集的代表性富人區

@韓國me2day

【每日經濟】[韓國陸軍：「權志龍盈利行為？入伍前的作品，是個人著作活動，沒有問題」]5日，某媒體稱：「權志龍將在亞洲主要國家和地區舉行巡迴展示會，如該展示會中的作品售罄，預計收益將達12億7800萬韓元」。因此，有人懷疑權志龍舉辦該展示會是以盈利為目的。

6日，韓國陸軍相關人士表示：「我們認為權志龍的展示會不是盈利活動，相關作品是在他入伍前製作的，而且是進行的一次性活動，所以被判斷為個人的著作活動。" 權志龍於去年2月入伍，將於10月26日退伍。

@ 韓國me2day

【體育首爾】[JYP方面：「與朴智敏合約結束，白藝潾未定」]6日，JYP方面表示：「與朴智敏進行討論後決定不再續約。」朴智敏離開JYP後，15&的存在變得不透明，目前白藝潾的去留也不確定，JYP方面表示：「關於白藝潾的專屬合約現在還沒有確定。」

@ 韓國me2day

【日刊體育】[ITZY新專《IT'z ICY》初動突破3萬張！！] 6日，據Hanteo Chart最新統計數據顯示，ITZY新專《IT'z ICY》發行後，僅一週銷量就突破了3萬2000多張。組合新曲《ICY》MV僅公開5天點擊量就突破了5000萬次，再次鞏固了她們怪物新人女團的地位。

@ 韓國me2day

【spotvnews獨家】[姜丹尼爾親自公開立場文，「對粉絲感到抱歉...會成為更棒的歌手」]5日，姜丹尼爾通過官網公開了個人對戀愛報導的立場文，以下為姜丹尼爾立場文全文。

大家好，我是姜丹尼爾。
首先，想向因為今天早上突然的消息而受驚的大家致以我最真誠的歉意。
大家可能會一整天都會覺得無所適從，所以也擔心著我是不是太晚來找大家了。
對於沒能提前告知大家的，還有現在在只裝滿了大家和我的故事的這裡，留下這樣的文字，都覺得非常抱歉。

我到現在能夠獨自活動，這期間真的發生了很多的事情。
偶爾真的會感到非常疲憊，但每當這時抓住我的不是別人正是粉絲大家們。
這句話是我一定想要告訴大家的。

在見不到我的，連個約定的期限都沒有的很長時間裡，在惡意的推測性消息滿天飛而非常辛苦的時期，也只看著我，為我忍受了很多，隱藏住內心的鬱悶，組織舉辦了掛滿我照片的咖啡廳特別活動，在地鐵站為我懸掛了巨大的應援信息，給予我使我可以重新站起來的愛和支持，真的真的非常感謝大家。

不管是去咖啡廳和地鐵站親眼看到大家對我的愛時，還是為我這次的專輯準備並將令人無法想像的驚人紀錄變成現實時，我都從大家那裡得到了無法計算的巨大安慰和希望。

我想要緊緊地擁抱住這樣的大家的心，並為之努力是我的責任，這是我想為大家做的。
就像一直以來把完成我的責任視為最重要的（事情），我會努力成為給大家帶來更好面貌的歌手姜丹尼爾。
我已經從大家那裡得到了很多，並一直心懷感激。今後會努力回報給大家更多更多。
會成為明天比今天更好的姜丹尼爾。

真的真的非常感謝大家，與我一路同行

@韓國me2day

【OSEN獨家】[姜丹尼爾熟人「與志效戀愛？自然的培養感情，但對音樂從沒有懈怠過」]5日，參與了姜丹尼爾專輯製作的他身邊最親近的熟人接受了OSEN的採訪，並表示「姜丹尼爾與志效戀愛的事情，我們周圍最親近的人們是知道的。因為他是比較坦率的性格，所以能感受到他對志效特別的感情。」

「但並沒有表現的特別明顯，而是小心的交往著。自然的培養著感情並美好的交往著。但他並沒有因為戀愛而對專輯的製作有過一絲懈怠。反而對音樂更加充滿熱情，為了製作出好的歌曲而非常努力。」

「我本應該小心說這樣的話的，但姜丹尼爾真的對自己的工作全力以赴了。希望大家不要因為戀愛的消息，而否定了他對音樂的熱情和努力。」

竟然係Jimin走先過藝潾
真係估佢唔到

15&存在有透明過咩

JYP D人走得咁密既

Jimin上節目喺咁叫jyp俾佢出歌出碟都冇人理佢
佢走好正常

邊伯賢首UN Village

成日都覺得姜單尼爾唔係d咁有錢既人黎
尤其單飛之後
點解仲住到大屋

之前單新聞...

其實兩個都有叫
但藝潾個空白期仲長啲
所以呢下先估唔到

係囉，仲要開公司
人哋highlight做咁咁多年明星
有人脈有錢去開都成日驚收支唔平衡

但佢wanna one嗰陣唔係搵咗好多㗎咩

唔係要還錢同分比公司咩？

以為還完分完都賺好多

Yerin自己有夾下band 出面d活動都唔少 點都多野做過jimin

EVERGLOW 8.19 comeback

SJ金希澈＆TWICE MOMO被爆已經戀愛兩年！

否認埋你先po

Kangta 最近受與私生活有關的風波纏身，在原定發行的新歌泡湯後，音樂劇《Hedwig》（《搖滾芭比》）和 H.O.T 演唱會也備受關注！

Kangta 原訂從 17 日開始，在首爾弘益大學大學路藝術中心劇場主演音樂劇《Hedwig》，不過最近因為風波纏身，製作單位 Shownote 昨天（5 日）緊急召開了會議討論是否要讓 Kangta 登台，今日下午也正式發出聲明表示他將退演，並且會全額退費給已經購買 Kangta 主演場次門票的觀眾。

此外，H.O.T 先前確定將於 9 月 20～22 日在首爾的高尺 Skydome 舉行演唱會《2019 High-five Of Teenagers》，由於三場公演的門票都已經全數售罄，主辦單位透露：「演唱會並非單一成員就能決定的事情，因此 Kangta 應該會按原訂計畫參加。」

應該有食過啦, 但好快散果種
呢種時勢公司老系都否認左先, 大局為重

LUCAS都係咁

即係又係鳩噏啦
Jimin食勻全kpop 啲女Tim

起碼仲有歌出呀yerin
Jimin做mc咋

[閒聊] 姜丹尼爾戀愛相關立場文theqoo naver韓評

你都真係好笑
每次都扮sj fans但係又成日講埋啲唱衰sj既野
比elf屌嗰陣就話人玻璃心咁扮哂中立撚 收皮啦
比sj post既人block哂之後就出公海引戰

咁公道講句jimin都有出歌嘅
不過yerin商演好似多佢好多

@ 鳳凰天使TSKS

因在泰國非法採集大型扇貝引發爭議的SBS綜藝《叢林的法則》正在準備下一季。今日SBS相關人士表示:"《叢林的法則》現在還沒有討論停播或廢止的問題。" ，對於#許載# 和#金炳賢# 等將出演，拍攝地定在印度尼西亞的報導他表示:"演出陣容和場所還沒有確定。"

@漂亮虎咚咚

【naver】姜丹尼爾與朴志效傳出戀愛說後，昨晚發文坦誠內心。對粉絲很抱歉，會成為更好的歌手。怒榜1-8，韓網熱評。

請唔好老屈我, 我是真心希望sj 成員們能找到好的歸屬, 不希望粉絲再為他們擔心, 你說對不對?

190812錄製MBC中秋特輯偶運會
現在偶運會參演確定的愛豆們（以愛豆出道年份整理）

男團 MC 利特（sj）
16年 Astro(車銀優不參加), sf9, pantagon, NCT127(johnny yuta 道英 在玹 mark出戰)
17年 ONF, Great guys, The boyz, golden child
18年 NOIR
19年 TREI, verivery, 1THE9, AB6IX, D1CE, CIX

女團 MC 多賢(TWICE)
14年 lovelyz(美珠, Kei, 藝仁出戰), BerryGood(趙賢, 世亨出戰), red velvet(wendy, 澀琪出戰)
15年 ohmygirl, TWICE(多賢, 彩瑛, 子瑜出戰）
16年 宇宙少女, momoland
17年 dreamcather，wekimeki
18年 本月少女, (G)I-dle, Saturday, fromis_9, izone
19年 cherry bullet, itzy, everglow(金詩炫, 王怡人出戰)

【日刊體育】[ITZY新專《IT'z ICY》初動突破3萬張！！]
6日，據Hanteo Chart最新統計資料顯示，ITZY新專《IT'z ICY》發行後，僅一周銷量就突破了3萬2000多張。組合新曲《ICY》MV僅公開5天點擊量就突破了5000萬次，再次鞏固了她們怪物新人女團的地位。

睇到火滾 轉自其他post

大家好，我是姜丹尼爾。
首先，想向因為今天早上突然的消息而受驚的大家致以我最真誠的歉意。
大家可能會一整天都會覺得無所適從，所以也擔心著我是不是太晚來找大家了。
對於沒能提前告知大家的，還有現在在只裝滿了大家和我的故事的這裡，留下這樣的文字，都覺得非常抱歉。

我到現在能夠獨自活動，這期間真的發生了很多的事情。
偶爾真的會感到非常疲憊，但每當這時抓住我的不是別人正是粉絲大家們。
這句話是我一定想要告訴大家的。

在見不到我的，連個約定的期限都沒有的很長時間里，在惡意的推測性消息滿天飛而非常辛苦的時期，也只看著我，為我忍受了很多，隱藏住內心的鬱悶，組織舉辦了掛滿我照片的咖啡廳特別活動，在地鐵站為我懸掛了巨大的應援信息，給予我使我可以重新站起來的愛和支持，真的真的非常感謝大家。

不管是去咖啡廳和地鐵站親眼看到大家對我的愛時，還是為我這次的專輯準備並將令人無法想象的驚人紀錄變成現實時，我都從大家那裡得到了無法計算的巨大安慰和希望。

我想要緊緊地擁抱住這樣的大家的心，並為之努力是我的責任，這是我想為大家做的。
就像一直以來把完成我的責任視為最重要的（事情），我會努力成為給大家帶來更好面貌的歌手姜丹尼爾。
我已經從大家那裡得到了很多，並一直心懷感激。今後會努力回報給大家更多更多。
會成為明天比今天更好的姜丹尼爾。

真的真的非常感謝大家，與我一路同行。

다른 무엇도 아닌
不是其他什麼

睇到火滾
明明志效對佢咁好，佢之前出事都冇不離不棄
咁忙都個個禮拜去佢屋企，仲幫手做家務執埋垃圾
轉個頭官咖發聲明唔單止當件事冇發生，完全冇提過
仲用「其他」黎形容小隊，屌真係當人賓妹、免費出火工具
話粉絲重要過志效，繼續支持(畀錢)佢
睇死條垃圾過一排話 工作繁忙or性格不合 分手

希澈不讓其他人碰Momo

佢地身邊d人應該一早知
希望d fans成全祝福佢地，其實好襯

TRCNG-Missing

0:27-0:43好正

打咩都死 真心
講fans重要 激嬲once + 比fans覺得講大話
講女朋友重要 比fans屌多兩錢 當fans係狗
講兩樣都重要 比晒全世界屌貪心仔
個人覺得男歡女愛好正常 不過丹今次真心公關災難
官司捱得過 反而比拍拖打殘 真係太睇得起死忠既心臟

唉，點解咁多女人都鍾意姜生？其實呢個世界仲有好多優秀嘅男idol同男人

係囉
又唔靚仔

無啦啦逆升

WO出道兩週年啊

吻完U裂first都升哩

班韓妹real 癡線

正常啊 堆飯一齊開歌單刷榜嘛 成員啲solo歌都升左好多

佢係exo飯

Kang dan 單野
你話唔係cj整死佢我都唔信
不過佢自己又比人捉到痛腳 無計

應該係cj知道佢拍拖，跟住叫D社出手
跟住姜丹比錢D社，叫佢過埋solo初動先爆出嚟

大家唔好再當Lucas Jackson 係香港人
根本就冇中國香港人
佢哋擺撚到明係大陸人

TS 幾時執笠
Sonamoo 幾時解散

@韓國me2day

【YTN獨家】[姜虎東將擔任女團主唱生存戰《V-1》MC]7日，據YTN獨家報導，姜虎東確定出演tvN女團主唱生存節目《V-1》MC。該節目是從韓國女子組合成員中選出最優秀主唱的生存節目。"V-1"中V意為Vocal，1代表No.1。節目以現役女子組合成員為對象，將通過激烈的比賽來決定最佳主唱。該節目將在今年中秋期間以試播的形式播出。

@韓國me2day

【Newsen】[《偶運會》方：「12日錄製10週年特輯，追加新項目+最強教練組」]7日，MBC《2019中秋特輯偶像明星錦標賽》方面表示：「在大家的關心和喜愛下，從2010年開始的《偶運會》今年將迎來10週年。此次中秋活動將以『10TH FESTIVAL，大家的偶像』為口號，以能夠盡情展現才藝-體力-魅力的慶典為主題進行」

此次節目在現有的人氣項目田徑，射箭，點球大戰的基礎上，順應時代潮流追加了新項目，隨後將公開各個項目參與的偶像陣容，此次節目還組成了最強的教練團隊，為偶像們助力。

此次《偶運會》將於12日在高陽室內綜合運動場舉行，部分有場地限制的項目將根據計畫追加進行。

@韓流

2019年MAMA舉辦地選定苦惱
MAMA對於舉辦地的選定陷入了深深的苦惱,因為現在韓日關係惡化，日本舉辦前景不明朗的情況下，從2012年開始連續七年舉辦的香港也連日舉行示威遊行，因此實際上今年在這兩個地區舉辦告吹的可能性很高。
一位不願透露姓名的CJ ENM相關人士表示：「每年8月左右都會公佈MAMA舉辦地，現在已經是內部整理結束後準備發表的時候，但是到目前為止還沒有下決定」，透露出了對舉辦地選定的苦惱。
對此，Mnet宣傳負責人謹慎表示稱"關於舉辦地的選定目前正在討論亞洲多個地區中"。
(cr daum)

執柒左佢啦，垃圾MAMA

#RedVelvet# 8月中發售新專輯…時隔2個月超高速回歸

@鳳凰天使TSKS

據悉首爾中央地方法院第50民事部將於23日進行關於賴冠霖超話 以CUBE公司為對象提出的專屬合約效力停止假處分相關的首次審判。賴冠霖方面本月18日向CUBE通報瞭解除合約的消息，CUBE對此表示:"沒有發生任何解除專屬合約的事由。"據悉雙方在合同內容等問題上仍然存在分歧。賴冠霖方面稱"CUBE娛樂擅自轉讓賴冠霖在中國獨家管理權限，在此過程中，未經當事人同意在文件上蓋章，獲得了約有支付給賴冠霖的專屬合約金數十倍的簽約金。"，"賴冠霖的父母都不知情，也沒有同意"。而CUBE公司則表示"負責賴冠霖經紀業務的過程中，所有日程和合約進行時都向當事人說明並得到當事人同意後進行，為了讓賴冠霖進軍中國市場和中國國內經紀簽約，我們和韓國的相關代理公司簽訂了合約，也得到了賴冠霖的同意"。 在專屬合約糾紛的首次審判中，雙方會提出什麼樣的立場也備受關注。

今年終於無得係香港搞

虎東唔啱做idol嘅MC

喺韓國搞算數啦啲豬肉獎

姜虎東唔係好啱做呢啲節目

英雄所見略同

一嚟佢唔太識啲idol 二嚟佢要嘈要搞笑
呢啲節目應該要搵正正經經企喺度嗰啲MC 佢認哥班同事都冇乜邊個啱做 會好浪費 呢啲搵返李棟旭呢啲演員反而仲好

所以要有個gagman&idol前輩磅住先得
一個負責接梗 一個負責idol
虎東自己一個既話應該又剩係會cue某幾個人
受害者101

上次個首都仲未消化到喎

呢啲節目搵利特做啦 佢最啱 得閒有一兩個gag 主持又正規 呢啲節目唔可以太跳tone

Tvn嚟緊有幾多個女團節目
仲有另一個係李多喜做主持

金成柱 全炫茂甚至張teacher做都好過姜虎東..

唔係簽左10年咩香港?

歌同舞都唔差喎
不過依個時勢仲俾朱里咁多C位企會唔會出事

老老實實，mama真係睇到悶，成個rundown都睇到熟哂，如果係從未接觸嘅就會覺得好正，但係睇開嘅就覺得不外如是，mama冇出席嘅分分鐘仲好過出席嘅。
反正出席得大部分都係大公司嘅人，只有少部分係細公司嘅，而香港已經再冇一個有地位而又活躍演藝界並唔介意出席嘅人來做頒獎嘉賓。唔係香港搞仲好。

唔畀高朱打響個朶先，單單靠五名成員真係好難打得響。
更何況主打歌冇乜驚喜。

IZONE 2個未返靠佢頂住

Lu乜鬼cas mk仔就mk仔啦

一位大發

好好聽

唔係話唔記得熄咪
比人周到話公司食水深咩

Melon #86

omg今次音源唔太掂

我估會改去台灣？
不過中台停咗自由行簽證
香港又反送中緊
中國限韓令
日本又日韓貿易戰

高雄發大財既時候來了

泰國

越南

新加玻? 但如果想搵錢應該去澳門攪 始終賺人仔先係目的

澳門已經搞過，如果得嘅話一早繼續澳門搞。

澳門個場咁細 邊有得賺

宜家興去印尼喎

如果要等埋izone個兩個先得，咁成個團注定炮灰
新團兩年內嘅表現好重要，兩年內上到一線都已經成功，二線危危乎，二線以下就真係等運到。

成團啲樣唔係好掂，首曲好普通，唱得唔好聽
concept極似cherry bullet出道曲
但成團無論樣丶歌、mv睇落都覺 cherry bullet嘅低配版

去印度尼西亞或沙地阿拉伯搞MAMA，衝出亞洲

mnet ASIAN music awards
返韓國搞算數啦
或者索性唔搞

兩位係咪唔知呢兩個地方都係亞洲

sor,柒左

@韓國me2day

【spotvnews】[《PDX101》魏子越-余景天將加盟FNC！「正在商議全權委託事宜」]7日下午，FNC娛樂通過官網表示，「將代替紅毅娛樂向大家傳達以下立場，目前正在討論將紅毅娛樂練習生魏子越-余景天在韓國的經紀與宣傳等實質性業務全權委託給FNC娛樂的具體事宜」。
「我司練習生們出演《PRODUCEX101》以來，受到了韓國-中國以及很多國家粉絲們的喜愛與支持，為了報答粉絲們的喜愛與支持，將在韓國-中國等地展開活動。目前方案正在討論中。

留名睇佢起飛腳

SJ銀赫爆「飛深圳指導TFBOYS」 網友見到本人嚇呆：震憾我全家！

雖然沒有公開此行到深圳的行程為何，不過微博上有不少爆料博主透露：「李赫宰（銀赫本名）去深圳指導TFB（指TFBOYS）。」傳言一出把網友嚇呆：「震憾我全家！」事實上幾個月前，曾盛傳TFBOYS的經紀公司時代峰峻打算和SM娛樂合作，不過一直沒有後續消息，外界以為純屬謠言，如今又傳出銀赫現身深圳是為了TFBOYS演唱會，不論消息是否屬實，雙方的關係都令人好奇。

銀赫 x TFBOYS

淘糞男孩

屌你老母呢個支那仔終於現型
produce x 101果陣又唔見你話自己係中國人
死攬住加拿大人個朵 扮外國韓裔
護旗po微博又唔埋po IG

仲有支那琦

支那人講返有咩問題

佢唔係加拿大籍華裔咩？
屌啦，懷疑叛國罪。幫佢取消加籍啦

咁佢係中國人 可以點

上面好似入唔到韓國專輯

佢係中國人，無問題喎

佢現家立場咪係支持中國政府繼續迫害香港人囉
佢係中國人可以為錢為利盲撐，唔通我又唔可以反佢

中國隊員唔係不嬲都俾 人反開咩

「反修例」引起的紛爭愈演愈烈，上星期六（3日）更有示威者拆下尖沙咀天星碼頭旗杆的國旗再拋落海，有記者拍到國旗在海上漂流的畫面，因而引起內地網民的強烈批評。近日《人民日報》就在微博發起「#五星紅旗有14億護旗手#」的活動，自稱香港土成土長的Jackson王嘉爾亦有轉發，令香港網民及部分粉絲非常不滿。

除了Jackson外，不少香港藝人都有轉發護旗手活動，包括陳小春及Angelababy等。尤其周一（5/8）進行「8.5罷工」，因此王嘉爾轉發微博後，令不少粉絲反感。在連登討論區「X嘉爾出賣港人」的帖子中，有網民講到Jackson將隨組合GOT7於月尾來港開演唱會，提議到機場進行「接機」活動。有網民更主動貼出GOT7來港的航班編號，除了準備印有出賣香港字樣的Banner外，亦將用韓英兩語讀出口號，好讓GOT7成員了解事件。

網民IG留負評 Jackson沒有回應但刪留言

未知接機活動落實與否前，昨日已有一批網民到Jackson個人IG留言以示不滿，當中包括「可恥」、「失望」和粗言穢語的字眼。另外亦有粉絲表示曾經也非常欣賞王嘉爾，認為不表態並沒問題，可是背棄香港人的行為就令人非常失望，而Jackson沒有公開回應事件，而事後亦已將所有負面留言刪走，不過到底這個IG帳戶是否由他一個人管理，則得不而知。2014年Jackson以首個港人韓星的身份在韓國出道，出道初期都會強調自己香港人的身份。可是2016年開始打入中國市場後，在各種因素下，王嘉爾不時會自稱「來自中國」，一直在香港備受爭議。

不過當然都有不少粉絲撐偶像，到Jackson的IG留言為他打氣。有粉絲表示香港是一個能夠容納各種聲音的社會，即使大部人不接受王嘉爾，一班真正的粉絲都會繼續為他應援。粉絲亦希望大眾能欣賞Jackson的努力，或者拋開國藉和立場集中在他的作品上。

你真係唔睇新聞喎。。。

周六有示威者將尖沙咀碼頭五支旗杆的中國國旗拆下之後，拋入維港，內地官媒早前齊聲譴責，包括成龍等多名藝人響應央視、人民日報的微博，轉發官媒「我是護旗手」的帖文。港澳辦新聞發言人徐露穎今日亦在記者會提到事件，指廣大愛國愛港人士並不孤獨。

藝人如陳小春、成龍、Angelababy（楊穎）、劉愷威、向佐、溫兆倫，王嘉爾等前日起資相繼轉發央視等的「我是護旗手」圖片，導演彭浩翔今日下午加入行列，轉發「我是護旗手」。

我見有人話佢未拋落海朝早已經推緊

星期六跌落海
護旗手官方係8月4日 13:38出post

好的

好掛住f(x)

FNC 好垃圾好廢

隊長宋茜係咪已經放棄韓國市場

導清今鋪威到

佢撚係愛麗

有名你叫宋閪

一係佢係sm家族飯佢好多sm團都搭到嗲

由5個變3個

FNC垃圾公司俾人起飛腳都抵啦

認真覺得izone個兩件會入 同埋覺得yena遲啲會入everglow

太長唔quote
其實蝗嘉爾鬼係香港人咩 佢只係喺香港大喺度生活過咋嘛
條友真心離地到痴咗線 真正嘅香港人會唔會以為個個人屋企都會有游泳池啊

聽過條友講廣東話怪怪地，講蝗語又唔叻，英文叫做好啲，都唔知佢究竟邊到人黎

我都唔覺佢係愛麗

仲要三個都唔Comeback

SM超級男團#SuperM#
由EXO伯賢&KAI, NCT127 Mark&泰容, SHINee泰民, WayV Lucas&Ten組成，將於今年10月出道，瞄准美國市場。李秀滿稱之為「K-POP復仇者聯盟」

瞄準中國定美國啊

宋西幾時完約?

叫大陸飯買碟，但衝美國B榜成績

既然係咁我惟有祝sm早日執笠
仲要班前輩嘥時間去湊仔

Nct真係強推之恥

都on79
我就準備狙擊mk仔㗎啦

屌 又係捧mark同泰容

呢隊啲樣..唔識形容

其實我唔明點解要學啲支飯喺度標籤人係咩飯(佢地叫套粉籍),
然後屌哂成個fanbase
我唔會覺得佢飯邊個idol, 講啲嘢就係啱架喎
只係從佢講嘅嘢嘅立場會feel佢有咩bias/係咪曲線
咁咪剩係屌佢咪夠囉

127已經錯過咗紅嘅時間, 在玹、道英啲人氣都消散緊

佢咁樣硬捧俾人個觀感更加差
更加令人唔鍾意nct
真係唔會睇佢哋任何嘢
肯定會有人話 你唔鍾意咪唔好睇
我平時當nct係nobody
而家搞到我idol要同你哋一group
係sm逼我要睇咋 咁我都唔鬧得呀

係囉 唔知點解要夾硬安個EXOL落佢度
EXOL係原罪 都明嘅

我追404改咗個名之嘛，喺呢度都被人jer住啦，其實個個一起底都知我以前用咩名架啦

屌你老母個支那mk打靶仔蝗郁浠

我湊舊叉燒好過湊仆街仔

唔通再開新團咩同埋一黎d人唔等得，二黎儲住人氣先廢事人氣差距太大

但係如果呢幾年 呢兩隊嘢都做唔起 半紅不黑 加返Izone啲人入去會唔會又拖飛機

無人拖飛機成功過，就算99dan 有兩個都拖到半紅不黑

所以Izone呢班人完咗要點處理佢地
應該又會見到IOI後續出現

唔拖飛機出solo，靠關係嘅就演員，so hye消失咗

Rocket Punch有朱里，8個有3個carry應該好少少

3個日本人如果唔番去日本會唔會想簽武林或者星船組1/4團IZONE
發展應該好過IOI咁拖新人團
不過都係成年半後既事

點解EXOL係原罪?
可否解釋下?

你自己冇留意就話人消失左明明人地呢排有套綜藝 又拎左新人演員獎 年頭有套戲 下星期仲上player
發展慢=消失？

比起IOI成員而計
Full moon 未上，best chicken 大結局比起自己其他集數收視最差
佢仲要唔洗拖飛機

jackson都俾韓國網民叫lan
同埋佢地都睇得幾清

蝗加二

之前咁多新聞
連韓國記者都食左過幾粒Tear gas

係時候要擺mk仔上去啦

本田應該有九成機會留喺泡菜 本身係日本都係邊緣妹仔角色
邊個想返去

漏左蝗旭熙

但係izone有邊個可以做到chungha咁 完咗之後我覺得會淨係得個三個日本妹繼續大紅大紫

@韓流

GAON七月專輯銷量榜
(cr twt:SerieTV46)

忙內好靚女

@鳳凰天使TSKS

對於歌手姜丹尼爾超話 沒有參加組合WANNA‧ONE超話 出道2週年的聚會一事，姜丹尼爾的經紀公司表示:"姜丹尼爾因為有無法調整的與海外粉絲見面會有關的日程，而沒能參加WANNA‧ONE出道2週年聚會。"據悉除了正在服兵役的尹智聖超話 和因無法調整日程而遺憾缺席的姜丹尼爾之外，其他9名成員出席了當天的聚會。

完全冇佢哋口中被背叛嘅感覺 因為從來冇當過佢係我哋嘅一份子

暫時黎講真係唔覺得izone有人夠料solo
雖則話彩演舞蹈實力贏隊友成截 但佢跳起上黎真係好用力
反而佢個妹可能cover冇佢識咁多學舞冇學得咁快但力度好好多
Solo唔可以下下都咁用力 睇下請夏同宣美 有d歌都係要嫵媚控制下力度咁

佢真係傻㗎喎 呢個時候仲整啲負面新聞俾自己

@韓國me2day

【Xportsnews】[《Produce X101》余景天將舉行單獨粉絲見面會]8日，據多家媒體報導，余景天將於8月24日在首爾瑞草區白浪藝術中心藝術劇場舉行首次單獨粉絲見面會「Under the Blue Sky」。他通過此次粉絲見面會，向在《Produce X101》期間一直給予他厚愛的粉絲們表示感謝。

@ 韓國me2day

【日刊體育獨家】[尹智聖通過經紀人為WANNA•ONE兩週年聚餐買單]8日，據日刊體育獨家報導，WANNA•ONE成員們昨日在舉行出道ShowCon的高尺巨蛋附近舉行了聚餐。尹智聖因服役沒有參加此次活動，但他通過經紀人提前為聚餐買單，表達了自己的心意。據知情人透露，尹智聖提前買單的事實，除了該經紀人以外，對其他所屬社和成員們都是保密的

@韓國me2day

【joynews24獨家】[《Produce X101》宋有彬&金國憲以二人組合8月攜新曲出道]8日,據joynews24獨家獨家報導，曾出演Mnet《Produce X101》的宋有彬和金國憲正式進入出道準備階段， 兩人將於8月攜新曲出道。新曲發表後，兩人將通過舉辦粉絲見面會等方式與粉絲們見面。

對此所屬社表示：「兩人決定成立二人組合，並正式開始準備。我司對於宋有彬和金國憲今後的活動正在進行慎重的討論，我們將尊重藝人的意見，為所屬藝人能進行活躍的活動盡全力支援。」

隊長喺軍隊，都拜託經理人去埋單
連瀨共霖都專程飛返韓國

佢而家依個情況，唔係最需要去咩？
開始相信佢依半年真係同其他成員斷晒聯絡，先冇面去

Wang Yuxi隊WayV喺中國出道，中國偽人嚟架喇

叫韓國人抵制呢班擁護獨裁政權嘅idol啦

更加要抵制埋個獨裁政權

韓國人不嬲排外架喇
唔使你地講佢地已經排緊
如果唔係都唔會奶共Break Contract 果時成班韓國人屌
唔係個個地方都鐘意外國人

其實我覺得個重點係 冇人提過elkie囉

冇人識佢

Elkie都無po

Elkie唔敢po la我估
佢啲飯多數香港人

佢612有出過聲

覺得唔會入 多數solo活動 或組新團
本身中途加人嘅組合都少例子，當中紅到仲少
而且現家仲要等兩年
一原團粉絲好難接受到成團2年後無la la加1，2個人入
二來唔覺izone成員粉絲會(課金)支持(gugudan係最好例子)

兩個之後做二人ballad組合出隻碟撈咗一水先 ,好過中途加入

gidle個透明人好似都冇po
以後唔叫佢透明人

人地叫做葉舒華

Weki meki依隊嘈音女團又要comeback了

佢地唔知+2支那人雙非黎

佢地應該未必好明白雙非係咩意思

唔洗知 反佢就得

所以咪話以後唔叫佢透明人

Oh my girl發生咩事 新專四日銷量得四千幾明明上次ssfwl跌極都仲有三萬架

Repackage專嚟
同埋隻歌都幾一般

想佢哋行翻rmb me個style

夏日風而家10首有9首都

其實舒華個頭執一執一定比而加亮眼好多
但係佢又堅持唔肯染

留言條友有冇比人屌到仆街

問佢係咪仲健在會好啲

屌你老母李秀滿過橋抽板
同我炸咗sm佢

順手炸埋垃圾cube佢
次次都係鍾意cube啲團真心真係好攰

新碟賣得仲貴過SSFWL 路人粉叫做多其他團少少少咋 咁多新團WM真係以為仲有好多死忠咩

今年仲有咩star睇
愈來愈悶

無屌，但啲中國網友話係韓國人道德綁架中國idol，唔畀佢地表態支持中國

咪又係果d

@韓國me2day

【日曜新聞獨家】[楊賢碩涉嫌非法外匯交易+海外賭博，YG相關調查新嫌疑曝光]8日下午，根據日曜新聞獨家報導，韓警方在對YG相關的調查中，發現了楊賢碩涉嫌進行非法外匯交易以及海外賭博的相關情況，目前正在著手進行調查。#楊賢碩涉嫌非法外匯交易及海外賭博#

據悉這也是警方在著手調查楊賢碩涉嫌性買賣中介疑惑的過程中，首次發現其他嫌疑。根據日曜新聞獨家取材，楊賢碩涉嫌在往返於韓國和海外的過程中，進行了共計相當於13億韓元的，未經申報的外匯交易，警方懷疑這筆錢是用於海外賭博的賭博資金。對此首爾地方警察局智能犯罪調查隊已經於8月7日開始正式著手進行調查。

對此首爾地方警察局表示「目前還沒有正式立案，還在調查的初級階段因此無法告知詳情。」

@韓國me2day

【Newsen】[《演藝-通信》「姜丹尼爾-志效戀情，考慮到專輯發售而延遲報導」]8日播出的MBC《Section TV演藝-通信》中公開了近日姜丹尼爾-朴志效戀愛背後相關事情，對於7月20日上傳好新聞卻延遲報導的理由，為大眾所關注。對此相關媒體通過節目表示「取材完全地結束是在7月20日，也把文案上傳到了輸入框。而避開姜丹尼爾回歸周比較好，然後打算在8月1日那天報導，不過那天他有FM。」最後在5日爆出兩人戀情。

@鳳凰天使TSKS

笑星#金俊昊#在賭球風波後首次露面，今日在首爾斯坦福酒店舉行的"第7屆釜山國際喜劇節"記者會開始之前，該活動的執行委員長金俊昊站在了主席台上。他說:"因為一些不光彩的事情，我度過了一段反省期。今天是第一次出現在正式場合。"，"請大家多多諒解。無意中引發了爭議，在反省期間也進行了很多反省。"，"我做的是讓人笑的工作，但是發生了這樣的事情，所以很難讓人發笑。我考慮了很多，和後輩們還有公司也討論了很多"，"很多後輩也說是不是別擔任這次釜山國際喜劇節的執行委員長，但是因為責任感我還是來了。

自從冇咗yg支持之後，整體氣氛都差咗。
防彈雖然可以撐場，但同big bang 比已經差啲。
睇下exo,nct係往年mama表演，現場反應就知。
更加唔好講女團。

@韓流

因代言國產品牌而苦惱的愛豆🍉
"我，淪落為國產了?"
人氣鼎盛的偶像G最近被選為韓國屈指可數的化妝品品牌代言人。
雖然是偶像組合成員，但一直以來都進行海外名牌活動，熟悉國際品牌和畫報製作工作的G，對花費巨資將自己選定為代言人該品牌似乎並不滿意。
在G拍攝視頻畫報的那天，誰看到ta都覺得ta像被牽到屠宰場的牛一樣，ta面帶愁容。
G最終在化妝過程中大哭起來。
在化妝室外等候的工作人員和品牌負責人的臉像吃了屎一樣。
G在流了好久的眼淚之後才允許拍攝。
看到品牌視頻的粉絲紛紛評論稱G的臉腫得怪怪的，「品牌方是不是anti啊？」
(cr instiz)

@鳳凰天使TSKS

據悉TWICE即將回歸，並將於9日拍攝新專輯MV。雖然回歸時間未定，但考慮到MV的拍攝時間，回歸似乎也近在眼前。對此JYP表示:"將於9日拍攝MV。雖然正在準備回歸，但是具體的日程還沒有確定。計畫一旦決定就會正式公佈。"如果TWICE能在本月回歸，那這將是繼她們4月發行的《Fancy You》之後時隔4個月的回歸。

yg?

韓國人都睇唔過眼蝗嘉爾不如學大陸lay專注蝗market唔好累got7啦

[閒聊] 關於香港示威轉發護旗手微博的中國籍idol

入去睇台灣人同五毛開片

superm個名真係好老土

entainer？邊撚度en？
on9當有趣 條mk支那豬

Typo

如果可以其一間吞哂3件日本妹做5人團，真係仲可以繼續紅

姐係小丑啊

Elkie同葉舒華應該就黎比紅底網軍清算

佢返大陸做護旗手啦

BTS

好期待仲有咩韓星將會加入護旗手?

Bts今年靜咗好多，冇早幾年咁勇。
其他男團又冇乜有印象。
女團twice,izone還可以，但係而家日韓貿易戰，依兩團中哂槍，前者嘅形象又冇乜點變，冇乜新鮮感（可能係我聽厭咗）。
Blackpink真係算鳩數。

AKS 同 CJ 合作keep 住日本妹3個係韓國市場真係唔出奇

認真 靜左咩 最多香港靜
三百萬初動 破哂記錄 仲想點

女團今年啲歌真係鬥下限

GF-SUNRISE
IZONE-VIOLETA
OMG-SSFWL

數盡了

突然諗起女solo 請夏

GOTTA GO年歌 應該冇乜好拗

Gotta go真係值
不過要睇埋下半年

周子瑜會唔會被加入

嘩

Gotta Go 年頭已經咁Sharp
音源方面已經贏好多
睇好攞年歌

邊個？

利特

yes

成日睇錯做Sperm

係呢到祈求大陸仔蝗嘉爾快撚d退團
唔好再累我另外6個
快d變做got6仲好

成個kangta咁 似裝修過

轉髮型姐 佢個樣好似不嬲都係青靚白淨咁
唔會出道十幾年 成三字尾先嚟修掛

由年頭忙到年尾
4月回歸 係韓國打榜得嗰一兩星期
之後就世巡
最近先放假休息

簡單嚟講
佢地唔係靜左
只係多數時間唔係韓國 人在外地演出

起韓國好閑姐 況且又唔係大執 保養下都要既

暫時為止 除左MMM 冇乜女團歌覺得好聽
有冇人有推薦

今年嘅話 暫時應該真係得上面導清講嗰3首
gidle senorita?

EXID

Izone

我覺得hann好聽過senorita

今年暫時最中意omg ssfwl
可惜後繼無力

其次幾中意TXT首crown

加多首%%
仲有gfd首fever 聽聽下都愈好聽
但mv真的不了 除了sinb無人carry到種風格

哩首真心好聽

日文歌

推薦Breakthrough

APink啲歌愈出愈唔掂喎。。。

反應好就出韓文版㗎啦

無人記得(G)I-DLE Uh Oh? 其實衰咗EXID完約，唔係嘅話Me & You都好聽

成首歌我最鍾意最後masterpiece個段

咁佢地無理由行返nonono luv 果種風格既
轉落去I’m so sick of love同%%無乜違和感
旋律又夠catching 點會唔掂

自從興Tropical House或Latin pop就首首Kpop都咁上下，聽返呢啲覺得幾好

鍾意%%

副歌好好聽

DC Piri隻碟嘅歌都好聽
原來Cross Gene仲有cb架

TropicalHouse 都係覺得island最好聽
Latin pop SJ 近期d歌都好聽

Island最好聽+1

我最鍾意rmb同coz you’re my star
%%唔會令我有種瘋狂loop嘅衝動

for sure his old label K connect entertainment wants to ruin his career

你講第二首我都中意聽 尤其Bono mv髮型好靚
但第一首就麻麻 寧願瘋狂loop luv

Bomi

巴打識波

Cause you’re my star好好聽！！點解冇乜打歌stage睇

luv
其實佢哋啲fans song都好好聽

都冇一個人可以solo

屌講中晒

fan song黎講，五周年首wave真係神曲。

@ 鳳凰天使TSKS

歌手#姜丹尼爾#今天將控告虛假消息等的發布者。代理姜丹尼爾法律相關業務的廉龍杓律師表示:"今天代替姜丹尼爾以在網絡論壇、SNS等散佈對姜丹尼爾的各種虛假事實和貶低的合成照片，對姜丹尼爾進行侮辱、人身攻擊的人為對象，向首爾地方警察廳網絡犯罪搜查隊以違反『信息通信網利用促進及信息保護等相關法律規定(名譽毀損)和侮辱罪』提起了訴訟"姜丹尼爾通過代理人表示:"對於粉絲們送來的關愛和鼓勵，我非常感謝，對於充滿愛意的忠告和建議，我會更加虛心接受"，"但是部分別有用心的人利用匿名性，以惡意誹謗為目的，反覆散佈虛假事實，進行人身攻擊，嚴重損毀粉絲和我的名譽，這是不應該的，所以採取了法律手段"。據栗村介紹現在姜丹尼爾因惡意留言承受著巨大的心理痛苦。

當日LM唱佢，又唔見佢告LM誹謗。飯回踩就告到人仆街

次次聽wave都會起雞皮

根本only one 先係apink 要轉形既成熟風
不過隻歌唔得 冇乜記憶點同隔左太耐cb
個陣冇回音
I am so sick 有好成績 而家又要夾硬行呢D 路線

現場聽既話震撼到入心。

完全認同。luv, only one呢種淑女形像啱晒apink，仲可以同大部份女團區隔。覺得izone幾似行緊呢種路線。

當年唔揀only one 而用bye bye黎cb 成績應該會好好多 bye bye 似luv 2.0 本土fan 應該鍾意
出完bye bye 拎番人氣再推only one 轉成熟風cb Apink 應該可以再有第二次上升期
之後就唔會有Five 要走回頭路行番cutie 風 I am so sick 同％％都應該唔會出現

@韓國me2day

【體育朝鮮】[《NEWSROOM》「楊賢碩出入海外賭場VIP室11次，輸6億韓元」，YG「很難進行追加確認」] 9日，YG Ent.方面對於多家媒體報導的楊賢碩涉嫌海外賭博一事做出回應並表示「我們也是通過報導知道的此事，所以沒有可以追加確認的內容。」#楊賢碩涉嫌非法外匯交易及海外賭博#

此前，於昨日（8日）晚間播出的JTBC《NEWSROOM》中報導了楊賢碩前代表涉嫌非法海外賭博的內容。《NEWSROOM》方面表示，楊賢碩前代表至少出入過美國拉斯維加斯MGM酒店賭場VIP室11次，10億韓元賭資輸了6億，勝利也出入過同一間VIP室4次，20億韓元賭資輸了13億。而這一VIP室是需要15億韓元以上定金才能取得會員資格並出入的房間。

《NEWSROOM》方面還報導了楊賢碩是通過美國當地的熟人或法人進行借款，在韓國以現金還款的方式使用資金的。某舉報人表示「（借出去的錢）在楊賢碩經營的弘大夜店附近收回過，並表示楊賢碩代表每次都拿走了裝有超過1億元現金的紙包。」

《NEWSROOM》方面還報導，警方已通過美國內華達州Casino協會確保了楊賢碩前代表和勝利出入賭場的紀錄，賭博次數，賭博金額及勝負的紀錄等內容，從內部調查轉為正式調查之後警方計畫不久會傳喚兩人。

@漂亮虎咚咚

【naver】Dispatch：此前收到了許多楊賢碩在拉斯維加斯非法賭博的舉報。警方掌握的楊賢碩無登記外匯交易規模約為13億韓元。
JTBC news room：楊賢碩在美國拉斯維加斯MGM酒店「VIP室」共出入11次，輸掉6億韓元。前BIGBANG成員勝利也因賭博輸掉13億韓元。

想問 Melon 空降幾多？

#27
不過無乜後勁兩日已經跌到60幾70
SSFWL就廿幾落到30幾一個禮拜10位10位慢慢跌

JBJ95-Spark

@韓國me2day

【體育首爾】[楊賢碩再次被爆中國澳門賭博嫌疑]9日播出的JTBC《NEWS ROOM》報導稱「楊賢碩在中國澳門花費了比拉斯維加斯更多的錢。」據報導，警方獲悉楊賢碩從2000年代初期開始進入中國澳門賭場-中國澳門MGM酒店VIP房和酒吧等地進行賭博。

同時《NEWS ROOM》還表示「楊賢碩每次賭博的時候都會投價值150萬韓元的籌碼，大致5個到10個左右，賭博一局賭注750萬韓元到1500萬韓元不等。」同時公開了在同一間酒吧賭博的舉報者的採訪內容。

舉報者在節目中表示"楊賢碩即使沒有現金,也可以在賭場憑信用借錢。收款人如果來韓國的話,就會用現金償還。"對此警方認為,由於籌款方式相對簡單,中國澳門非法賭博資金的規模要遠遠大於在拉斯維加斯賭場所使用的金額,目前警方正在對此展開調查。

據悉,警方還將像此前通過美國賭場協會確認楊賢碩的賭博記錄一樣,向中國澳門特區政府要求提供同樣的資料。

其實條罪係喺外國賭錢定係因為賭嘅係地下賭場？

韓國人係邊都唔準賭錢

個罪係因為賭錢而佢係韓國人

泫雅

韓國係行世界少有嘅國籍法
所以佢哋外國做啲當地合法而韓國非法行為都係犯法

所以個陣朴春單嘢都關少少事

得罪講句 其實都幾戇鳩
先唔講菊花啲錢點嚟又或者係咪乾淨錢
如果韓國人去賭場參觀細細地賭兩手都犯法..
其實做韓國人都幾辛苦

正如你個名

細細地賭可以話係為左娛樂唔犯法
賭得大先係為左獲利而犯法
但係賭幾大先為之賭得大又係任政府講

佢哋唔係好似香港人新年打麻雀都計犯法咩

死mk仔趁地淋啦

SM點幫佢執形象，佢啲mk格真係一開聲同郁就現哂形。韓國人都還當呢啲叫外國Style(其實對比同隊真係ABK同CBK就知爭好遠)，但當中國人真係傻，未見過香港人咩

有錢銀就犯法架喇

爛泥扶唔上病
垃圾始終係垃圾 英文都唔識多隻成日係到扮abc 嘔心到

對於SM成日被英文佢Rap覺得好神奇，仲要係好捧佢，Black to Black MV有part同solo嘅人全部都係SM認為嘅Ace嚟。其實WayV係特登出嚟捧佢同Ten

玩花牌賭錢好似都犯法

都痴線
賭得梗係想贏架啦
根本就界定唔到係娛樂定獲利
講明唔比賭都無咁on9

Ten都值得捧阿
Mk仔有咩值得

但有啲綜藝啲人拎銀仔玩花牌wor，其實點為止係計犯法

南韓經紀公司三大龍頭之一SM娛樂，近年來不斷推出團體分隊，一次又一次炒熱市場話題。日前再出新招，網羅SHINee泰民、EXO伯賢、Kai以及NCT Lucas、TEN、泰容、Mark，組成「超級男團」SuperM，將積極開拓美國市場。

經紀公司創辦人李秀滿美國時間7日在洛杉磯舉辦記者會，證實由7位成員組成的「SuperM」男團，預計在10月出道，且將積極拓展美國市場，因此出道地點也設在該地，李秀滿稱呼他們是「KPOP復仇者聯盟」，未來將會以正式的團體名義，推出專輯以及回歸。

消息曝光後，掀起一陣正反評論，卻也有海外粉絲質疑「團名非常不適合」，若沒有看仔細團名，容易將「SuperM」看成「sperm」，英文意指精液，令許多英文圈的歌迷驚呆直呼「確定他們有想要待在一個名叫『精液』的團體嗎？」、「可不可以有更好的團名」，大批粉絲掀起改名要求，希望SM有聽到他們的心聲。

事實上，SM大舉推出團體「SuperM」，在粉絲眼中不太看好，他們擔心天團等級的EXO十月在日本將舉辦巡迴演唱會，擔心伯賢、Kai的體力無法負荷之外，泰民還有許多個人活動要兼顧，沒辦法好好休息，NCT目前也還沒在南韓站穩腳步，如果要抽出成員到美國活動，粉絲也擔心會影響團體聲勢。

賺人仔

Ten識韓文、英文、泰文同中文，以前喺泰國讀國際學校，屋企有錢，跳舞超好，live唱歌都叫穩，有台型，真係Ace嚟

mk仔做小丑囉

但我都記得有d用其他懲罰黎代替

好似上次車太賢唔大銀碼都好大風波

mk仔快啲趁地淋

@不好閉嘴吧

<創下了今年最低收視率的認哥>
Cr. Theqoo

公園少女

最近好似無咩好野聽

尋日果集真心人太多唔想睇
我淨係識夫勝寬
仲有條大陸仔係度大叫I am from China
真係好趕客

我都係識夫勝寬一個
同埋冇興趣估佢地個名

17唔係依加大勢好紅架咩?

冇國民度

事實上 韓國綜藝 大部分只要係男團上
好多時收視都低

其實依家3 4 代D團著重團既發展
突登唔為成員既個人活動發展
個結果係咪會搞到團有知名度
但成員就得少量有認知度？

係個團冇國民度，還是成員本身冇國民度？
我相信有好多韓國人應該都知17

我覺得both
講真 你估真係個個追星咩
大把後生嘅都冇追星
更何況上一代
呢班先係收視main target

我都up唔出17所有人嘅名

17實體已經係WANNEONE EXO BTS之後最勁果批
如果連團本身都冇國民度
又就真係要改善下
都出道左幾年啦

idol個人發展越來越細
以前d綜藝會搵好多idol做嘉賓
家下大環境變緊
觀眾更加想睇演員個啲做綜藝
入唔到屋 咁咪專注團
團維持得耐 搵錢可能仲好

利申純個人意見

原來都過左4年，當時佢地跳呢首歌而令我知道有17呢個大型男團，
記得有個成員同希澈好似樣，仲有個好樣衰既矮仔
PS.跳得幾好

依家係重視團多過捧紅某一member
但都好大可能係佢捧唔起嗰一個member
Twice Bts都重視團啦 但啲人都會識大部分member
所以講到尾都係未夠紅 佢地仲要17個人

以前D團都會有D去拍劇有D上綜藝
但到左約滿果陣，依D有個人發展既成員係最大機會會唔續約
同埋成員人氣都會有好大差異

但如果個個成員都唔搞個人活動
就真係連入屋既機會都冇

但將來個團冇咁紅又或者陸續去當兵既話會點？
唔可能好似2代團咁轉型
即係要賺都係賺依幾年既錢？

莫講話17
其實exo 呢啲都冇想像中咁高國民度
又或者應該話同以前sj bb 呢啲好難比較
正如上認哥咁
銷量係好勁 但都係要掛住name tag
因為睇電視班人根本唔知你邊個
咁多期上認哥班idol (以第一次上 計算) 咪又係得SJ少時東神 呢啲唔駛用name tag
唔入屋就係唔入屋

seventeen係13個人

GOT7上果陣有冇用name tag？

做idol就係咁 條路其實好伏
好好彩你呢幾年賺嘅夠你一世無憂
唔好彩而且亦係大部分就係仲衰過中學畢業就出嚟做嘢嘅人

我記得有
割柒個期收視唔差
係因為JYP好似湊仔咁帶佢哋上去
唔係去都冇機會去

所以我都唔明點解有咁多韓國人想做idol
明明N萬人做idol先出到1隊BTS
如果際遇唔好要做返普通人真係好艱難
冇學歷 年紀又有番咁上下
真係送炸雞先有人請

果期既收視應該屬於JYP既

[【Newsen】[BEN演唱《德魯納酒店》OST《能聽到我的聲音嗎》今日公開]韓國時間11日（今日）下午6時，《德魯納酒店》OST製作公司將通過各大音源網站公開由BEN演唱的OST Part.9《能聽到我的聲音嗎》（暫譯）。據悉，這首歌是傳統樂器和30人組管絃樂隊的合奏，搭配BEN獨特的嗓音，進一步將劇情帶入高潮。

嗰次其實佢地係JYP個陪襯

夫勝寬可唔可以上多D綜藝 好好J

17除咗勝寛都無人做過長期綜藝同主持，唔係追開唔識真係正常，但見佢地有得上就開心喇，因為佢地真係無咩上呢啲國民度高嘅綜藝，係周偶、idol room同美好的一天(出道頭兩年)

人氣歌謠mc?

有冇留意近年出道既人大部份都係有家底既?
雖然唔係指全部

音樂放送節目長期低收視，淨漢做過MC，珉奎做緊人歌MC

之前同Carat朋友傾開， 17有啲成員可以轉做producer、編舞導師、youtuber、電競選手、舞台劇演員

好似車銀優拍下劇好過
用精湛演技贏取國民歡心

可能韓國真係無乜嘢撈卦個個都考公務員 再唔係就炸雞鋪 見以前好多idol撈得掂就走去做練習生搏出道 點知依家idol市場又飽和哂

[閒聊] 新劇播出後 車銀優演技引起批評

17最好演技嗰個叫全圓佑，但佢將來好有機會轉行直播打機

一向都係咁。
BoA、sj始源、少時秀英、秀妍等都好有家底。

其實個個十零歲就入公司做練習生，都唔會諗到咁真自己條路，入得就以出道做目標，出咗道就想紅，但又真係無話包生仔架喎，亦無人話一份工要打成世嘅

所以成日都有人話某啲公司企劃好呀，好識捧人，但佢之前失敗過幾多次呢？見人地咁樣紅就覺得會有方程式，個個都係講自己成功經驗架啦

孝敏同恩靜仲會去慶祝金光洙生日
到底要幾大量先做到

認哥Idol集數不嬲係偏其他低
不過我估最主要係IU套劇先會再跌咁低姐

第二句 直定曲

比人負皮負到上癮
好爽

截止上年

今年idol gp有mamamoo izone itzy 17
都係偏低

但數字上睇 女團>男團

@韓流

姜丹尼爾從UN village搬家
姜丹尼爾11日下午從首爾龍山區漢南洞的UN village搬家。一位當地居民告訴記者：「從今天(11日)上午開始，姜丹尼爾就開始搬家了。」
(cr 體育朝鮮獨家)

孝敏上radio star仲主動提起金光洙應該當左佢恩人

但係其實一、二代團相對嚟講家底通常差好多 好多人做練習生嗰時都好辛苦 連野食都冇錢買
唔係話而家d團唔辛苦 但係始終家底普遍係好d

Twice

不嬲都覺得做明星都係有錢人嘅玩意黎，無論邊度都係

女團上綜藝，男女粉絲會睇；男團上綜藝，得女粉絲會睇。

李赫宰前往中國擔任TFBOYS演唱會總導演

前十名入面可以岀現到兩次嘅係得apink

我係17 fans都咁話
喺韓國佢哋除咗fans同追開星嘅人 根本無所謂路人識可能聽過歌 但唔知道係17
除咗勝寬之外 其他人知名度高基本上都只係fans自我感覺良好
除咗因為pledis無能力之外 17其實自己人加埋先係有綜藝感 出到去有啲member都仲係尷尷尬尬咁 睇尋日集認哥就知
其實新一代idol都要去到勝寬呢啲level先會有多啲人識 可想而知個情況好嚴峻勝寬仲要由18年開始係差唔多去曬會搵idol做下MC嘅節目 仲要係同啲PD熟咗㗎喇 連年頭17一齊上全知干預視角都係佢搵返嚟
其實尋日集認哥收視低真係意料之中 不過fans就梗係自我感覺良好

我都係因為意外的Q先識夫勝寬
其他真係一個都唔識
睇左下尋晚果集認哥
路人眼中未必覺得佢地好有綜藝感
因為比佢地更有綜藝感既idol真係大把
我見微博有人咁講
D飯覺得佢地做少少野就好好笑 應該係佢地要求太低

我就係睇全知對佢地有所期待先開黎睇
點知
飛住睇都頂唔到全場

太悶？
咩原因頂唔到？
我見有17飯介紹路人睇全知喎
佢地話好好笑，好有綜藝感

悶 唔知想點
人太多，人人都想搶鏡，但搶得差

全知係幾好笑
但認哥真心不了

係到講一講非kpop野
絕不原諒香港黑警
所有警察必需落地獄

@韓國me2day

【Newsen】[SJ方面："神童因健康原因中斷活動，將專心恢復"]12日，Label SJ方面表示，神童因健康問題中斷活動，他為了不影響下半年組合完整體活動，將專心恢復。#SJ神童因健康問題暫時中斷活動#

以下是Label SJ官方立場全文

您好，這裡是Label SJ。Super Junior神童因為健康問題暫時中斷了演藝活動。這是非常暫時的狀況，神童為了不影響預計在今年下半年進行的Super Junior完整體活動，計畫進行充分的休息，專心恢復。謝謝大家

@韓國me2day

【OSEN】[SEVENTEEN將於9月攜正規專輯超高速回歸！！]韓國時間12日0時，Pledis通過SEVENTEEN官方SNS及YouTube頻道驚喜公開了題為"An Ode 2: Fear"的視頻。視頻中意味深長的氛圍引起了話題。"An Ode 2: Fear"究竟意味著什麼，組合此次將呈現怎樣的面貌，備受期待。

組合將在9月16日攜正規專輯回歸。在此之前，組合將於8月30日-9月1日在首爾KSPO DOME舉行為期3天的「SEVENTEEN WORLD TOUR 『ODE TO YOU' IN SEOUL」演唱會。

果然係被詛咒既團，逢回歸前必有野發生。

Btw,收工機場見!

邊個負皮

發覺次次都係一至兩個負皮

咁一定唔係錯手啦

都好難講嘅
就算係真咪由佢負，又唔會少咗忽肉

香港機場依家喺Naver實時7位

@韓國me2day

【每日經濟】[AOMG選秀節目《Signhere》人物海報公開！！]AOMG的Hiphop選秀節目《Signhere》離首播還有10天，節目公開了具有強烈視覺衝擊力的人物海報，增加了人們對首播的期待感。該節目將選拔具有rap-vocal和製作能力的萬能藝人。是AOMG成立7年來的首個公開選秀節目，將於韓國時間22日晚9時30分播出。期待~

@韓國me2day

【heraldpop】[Red Velvet將於20日攜新迷你專輯《The ReVe Festival' Day 2》回歸]韓國時間20日下午6時，Red Velvet將通過韓國國內外各大音樂網站發行新迷你專輯《The ReVe Festival' Day 2》。組合通過「The ReVe Festival」預告今年將進行豐富多彩的音樂活動。6月發表的迷你專輯《The ReVe Festival' Day 1》曾獲得美國-加拿大-巴西-波蘭等28個國家和地區iTunes專輯榜單1位

據悉，KangNam已經獲得父母的支援，本月之內就會提交加入韓國籍的申請書。

KangNam的父親是日本人，母親是韓國人，他從去年底就開始準備加入韓國籍，最近就相關問題和父母討論完畢，也告訴了所屬社同事這一決定。

為了加入韓國籍，KangNam需要先準備好放棄日本國籍等相關檔，檔齊全後就提交加入韓國籍的申請書，預計會在本月之內提交。

KangNam曾多次表達對韓國的喜愛，也和家人商議了很多次。

同時，KangNam對檔審核後的歸化審查（筆試、面試等）也進行了準備。 他在韓國生活了許久，對韓國歷史、文化都有一定學習和了解，筆試方面應該不會有太大問題。

所屬社也表示：「KangNam確實在準備歸化。 」

KangNam在2011年作為男團M.I.B成員出道，除了組合活動外還積極出演《我獨自生活》、《我去上學了》、《叢林的法則》等綜藝節目。 2017年所屬組合解散後，和trot歌手太珍兒一起發行了《長志記長》、《傳統市場》等單曲。

今年3月，KangNam與韓國知名速滑運動員李相花承認交往近半年，兩人是去年一起拍攝《叢林的法則》結緣。

@鳳凰天使TSKS

日本化妝品品牌DHC運營的DHC電視時事節目在10日的節目中對韓國抵制日貨運動和和平少女像進行了貶低並說出了是日本人創造了韓文等歪曲歷史的言論，引起了韓國人的憤怒，出現了抵制DHC的運動，甚至牽連到了擔任DHC韓國代言人的鄭柔美超話 身上。

日本DHC方面對爭議沒有做出正面回應，韓國網民對代言人鄭柔美也憤怒不已。鄭柔美方面表示"個人SNS不斷出現辱罵和指責的信息，當事人都很為難"，"知道國民的感情，也深有同感。合同還有一段時間，我們打算在不違反合同條款的前提下尋求解決方案。"

有日本國籍唔要 要韓國國籍

搵食 拍拖 要緊

Lay cancel香港場

大陸lay

要愛國就唔好黎香港

熱烈地彈琴熱烈地唱

反正啲飛都賣唔出架啦

極少睇公海 睇完post名同一樓都唔知 係咪只可以講19年 kpop相關嘅野 如果係 講聲唔好意思先

純粹想分享一隻近期自己好鍾意嘅舊歌 JJ Project嘅 Tomorrow,Today
旋律聽落好舒服 個MV簡簡單單但影得好靚 有懷舊feel 襯番隻歌

只係2019年起計第幾個KPOP post
講咩KPOP既野都得

呢首歌正呀 歌詞都寫得好

啲韓國人實打晒飛機
日本人歸化

呢種其實使唔使服兵役

呢條友愛國愛到連中國人都嫌佢嘔心

好似話冇韓國學歷

大發！！

@鳳凰天使TSKS

據電視台相關人士透露，曾執導KBS2綜藝《#超人回來了#》等多檔綜藝的#方格伊#PD將成為《#兩天一夜#》的主PD，與此同時節目的恢復也在醞釀之中，方格伊PD也是《兩天一夜》歷史上第一位女性主PD。由方格伊PD主導的《兩天一夜》也將重新開始製作，從第一季開始一起合作的金鐘旼超話和作為實習生加入的李龍真超話的去留問題也正在討論中，成員們正在構建完成後預計不久後將馬上投入拍攝，以第四季的頭銜重新開始。

《兩天一夜》之前因作為第3季成員的鄭俊英超話"偷拍聊天室"事件而受到直接打擊，節目中斷6個月，不僅如此去年12月成為新主PD的金成PD被調到《開放音樂會》，最近還提交了辭呈，後遺症非常嚴重

已經開始夠膽行私刑
遲下應該去返60年代收陀地

死黑警

一日未到29歲，冇被免役都要去服役

但日本應該社會保障方面好過韓國

佢都係睇錢姐啲咩保障對佢都冇用

agger, 搵得錢多根本唔care所屬國福利。教育、財政福利佢用唔著，醫療肯使錢去邊度醫都得。

@韓國me2day

【MK體育】[姜丹尼爾中國香港公演行程延期]13日下午，姜丹尼爾的所屬社通過官方SNS就中國香港公演行程延期一事發表了官方立場。

以下是KONNECT Ent官方立場全文。

大家好，這裡是KONNECT Ent。

預計於2019年8月18日舉行的「KANG DANIEL FAN MEETING : COLOR ON ME IN HONG KONG 」公演行程將延期。

由於當地的原因，經中國香港演出主管公司 UnUsUaL Entertainment, Sun Entertainment深思熟慮後決定公演延期。

這是為了參加公演的藝人和工作人員以及粉絲們的安全做出的決定，敬請諒解。

再次向期待舉行粉絲見面會的各位粉絲表示歉意。

下次唔好連中國香港都post埋出來呀

@不好閉嘴吧

和 Samsang Mobile 結束模特合約的 張藝興
Cr. Theqoo

@鳳凰天使TSKS

在「MeToo」中被爆曾對兩名一起工作過的話劇演員進行性騷擾的#吳達洙# 將要復歸。吳達洙將出演獨立電影《約什剎》，該片將於今年9月開拍。演員吳達洙的所屬公司C-JeS Entertainment表示:"雖然對於復出比較謹慎，但是經過最近的深思熟慮後決定出演獨立電影"。 "吳達洙一直懷著作為公眾人物的責任感，度過了一段漫長的反省時光。今年年初警察廳確認了內部調查的結束，做出了無嫌疑的判斷"，"演員小心翼翼地想要繼續自己的演技活動，希望大家多多關注"。

@ 鳳凰天使TSKS

據悉歌手金龍國超話 將於本月末回歸，目前正在製作專輯。金龍國曾參加過Mnet《Produce 101》第二季，之後作為衍生組合JBJ出道，進行了成功的活動，在JBJ活動結束後以SOLO出道。但去年年末，在將養的貓送養的過程中，他捲入了爭議，不成熟的行動被指責，金龍國通過親筆信表示:"對於寵物們表現出不成熟的行動，我深表反省"，"會展現出更加成熟的面貌"。

佢32啦

啲韓國人都叫佢死撚開呢條友真係不死小強咁

佢好似係大陸人
鐘意佢隊友多過佢
好心就唔好扮鐘意小動物啦

好撚心佢就疊埋心水退團啦
死都要痴住EXO個名
睇見佢都反胃

但其他成員又繼續同lay做frd
真係吹脹

做星嘅唔通乜都擺晒上面俾fans睇咩以前睇12人exo我都以為好有團魂 跑一跑二後就知咩料

More
最憎人用還小動物拎光環

金龍國以愛貓聞名
但比人見到佢私下棄養貓係街 好似係(?)
有錯請指正

除左中國

真係食屎狗嚟㗎喎

想知道多啲可以睇下 唔止棄貓呢樣罪行

@韓國me2day

【spotvnews獨家】[《PRODUCE X101》BY9不會進行9人組活動]14日，據spotvnews獨家報導，多位歌謠界相關人士表示：「《PRODUCE X101》衍生組合BY9不會進行9人組活動。」

粉絲們為了讓BY9真正出道，曾進行了地鐵廣告，咖啡活動等活動，甚至還親自製作了LOGO，預告影像等。

據有關人士透露，BY9的說法早已結束，甚至不能說是討論過。而且大部分所屬社都確定了各自的活動方向，因此BY9以9人組出道變得遙不可及。

一位相關人士表示：「出演《Produce X101》的練習生們人氣高居不下，因此不能說沒有衍生組合的討論。只是在《Produce X101》結束後，各自所屬社的計畫都不同，對於出道本身也沒有進行過深刻的討論。9人組活動已經是很久之前就結束的話題了」。

@Kirara個人收藏

王嘉爾因為發了護旗手微博，香港私生粉把韓國地址和香港行程爆了出來，稱要去機場騷擾他

這群人已經瘋了

@鳳凰天使TSKS

YG公司前代表梁鉉錫超話和勝利超話因涉嫌經常性賭博被立案調查。韓國警方今日在首爾西大門區警察廳辦公樓舉行的記者懇談會上表示:"根據對梁鉉錫和勝利的情報內容進行內部調查的結果，以涉嫌經常性賭博為由進行了立案。"，"將按程序進行調查"。

至此梁鉉錫涉嫌性賄賂、海外遠征賭博、逃稅。 勝利涉嫌違反食品衛生法、貪污BurningSun資金、貪污律師費、毀滅證據、性交易、介紹性交易、違反相關的特例法(利用相機等拍攝)。

@孤煙暮蟬
請大家不要誤會香港警察，機管局不報警，他們不能進入機場，現在香港的大學，機場，地鐵，商場成為一個一個的獨立王國，自己沒能力保護自身還用咀炮攻擊政府及警察，他們是所謂的私產。。。。。所以，知道為啥要土地改革了吧？ 而且機場內部情況複雜，又有大量旅客，非常難處理。

微博D翻譯站都轉發埋同韓娛冇關既野

屌 成班靠韓國出名嘅鈡蝈人

香港d 00後真係好屈機
廢中俾d中國式陰道迷到瘟瘟沌沌
但00後可以一邊追蝗星，飲喜茶，一邊反共產黨

我屌佢老母仲要承機講土地改革, 唔畀人有私有財產?
成班支那人真係食撚屎啦

班明星咁多野要保護
不如轉行做保安啦
香港警察都關佢地事

咁唔鍾意私有產權, 就返去人民公社時期, 捐哂啲嘢出嚟報效國家, 咪喺度葉公好龍呀, 中國人。仲有中國限緊韓架, 國家面前無偶像, 去睇返八個樣板戲啦。

依家支那經濟都係靠房地產頂住
一取消私有產權...

連宋茜都係咁
真係失望
鬼叫佢地出生於中國

不過奶罐林呢個台灣仔又關佢事？

super junior M - 周覓

認同隻智障奶共狗身為台灣人都要爭住搶爛屎食
起碼嗚喔喔嗚喔喔都有良知，同隊北妹不予置評

G-IDLE果件台灣妹？

轉行做警犬保標啦on9

屌 唔小心正皮咗
唔好唔記得seventeen嗰兩個支那人
文俊輝 徐明浩The8都有轉發支持警察

咪就係 又話護旗又唔跳落海

喺Twitter出埋po
有無巴絲一齊去屌柒佢

成班做就碌撚

Pentagon果件呢？

唔知Elkie點睇呢

都話丟支國旗喺佢地面前睇下有咩反應

仲未出聲
但上次都有護旗 應該都好快支持埋一份㗎喇

呢個咩孤煙真係要搵人起佢底先得 完全係屈穎妍黎
仲要佢好似係喺香港居住緊

話時話 呢條友平時靠咩搵食

點解仲未有+2出聲
佢一定係港獨

一齊玩golf

mk仔蝗旭熙快撚啲炒車死🙏🏻

佢支持左香港警察未？

JINU - ‘또또또 (Feat.MINO)’ M/V

加埋蝗+2 ok?

隻歌 普通咗啲

一眼睇晒係人定鬼
全部無良知

但覺得好岩大眼個感覺
本身隻歌諗過收錄埋係w專度 所以應該冇諗住做主打打歌

下一個 GOT7 Jackson

真係屌你老未，護旗手都算，今次咁撚搞笑都share得出

EVERGLOW (에버글로우) - Adios MV Teaser

@扔狗少年阿戩:這是我一直在堅持的事，也是我說的去中心化，要去ins不要只在fb，fb就是個官網，ins才是宣傳渠道，連登和tg是他們策略和放風的部門。

@孤煙暮蟬
這就是我們的年輕人，從不等待，只為改變！加油！

成班強國人集體翻牆做違法行為

@一條小神龍
#vava ins##飯圈女孩爆笑懟香港憤青# 誰惹上飯圈女孩了，誰就自認倒霉吧！

一齊檢舉佢

愛國就死翻入牆內又要學人翻牆宣傳愛支思想 身處自由世界仲做籠中雀 支共洗腦no1

依加先知佢同關之琳

yg仲諗住等bb 點知
sm exo幫佢賺既都比nct蝕晒

吳思佳條垃圾臭雞

乜頭乜路都未知就話支持警察

快d毛澤東話中國咁多人，唔鬥唔得

幫佢轉發去南韓啦

成班中妹衝黎同你玩扯頭髮

又係染香果種大五毛？
反美係工作，居美係生活

黨最怕佢地翻牆見到其他媒體報導

呢頭護旗手嗰頭就俾樂伽公寓走佬嘅鐵拳打底 屌

死返去微博追佢地啲火箭少女啦

等收罰單

果個仲未醒嫁之前p2p爆有個醒左之後就自殺，仲有人試過殺完兩個差佬再自殺

仆佢個街咁都唔撚醒

習主席係佢一生既信仰心中既紅太陽

商場高處丟落去

個心咁安定點解唔敢飲強國奶粉

Jackson 同 NCT MK仔
你兩個做乜唔出聲

屌

好似自從班良心記者都死埋，已經無咩人敢揭發揭發d毒食品假食物

維權律師嗰班都係 709大抓捕之後更多人噤聲 王全璋高智晟嗰班
諗起都覺得cls 陽光司法喎

@一隻奮鬥的小豬豬：對他的想法有點不支持，其實這些暴徒只是炮灰，把他們全抓了也沒用。擒賊先擒王，對他們要釜底抽薪，徹底打破香港幾大家族壟斷，既然他們要玩自殘來要挾中央政府，那就讓他們自殘，順勢而為，不用去救他們。大家都以為中央政府怕國際輿論所以不出手，我看不是，我看正在步棋

@小葉子789V：外網那些逢中必反，西方主導的價值觀言論很容易蠱惑那些心智未開，三觀還沒完全形成，沒有自己獨立思考能力的人，特別是學生，看這次香港就知道了，牆其實也是保護了我們

全世界56億人都係蠢

中國唔係冇良心既人
只不會大部分既下場都係死既死 監禁既監禁
變左大部分冇腦既人主導哂成個國家既思想
其實都幾可悲
不過佢地都係抵死嫁
等天災懲罰佢地啦

原來牆係保護佢地
咁翻牆真係好危險

Twitter 有個女權運動人士，佢老公係中國關心勞工權益既記者。
黨捉左佢老公到依加幾個月都唔知佢軟禁左去邊
自從玩埋信用系統，一做失信人就連火車飛都買唔到
更加無人敢對不公義既事出聲

@妳才俗：那我們成立一個反廢青組織我願意加入啊

我覺得習大大唔會鍾意人搞組織囉
習大大最怕就係中國人團結一齊做野 分分鐘威脅到習大大

共孽黎
醒果班15年前已經移民走晒

樣衰版田小娟

turbo vpn大陸野黎

咪姐係帝吧班爛頭卒囉
黨最怕你搞組織，之前16年退伍軍人維權，突然間有成千人包圍國防部大樓抗議
好似自從果次之後，佢哋微信監控就越來越勁

18年?

大陸個班我已經放棄咗

冇自由嘅地方嘅人學人講自由 真係好好笑

叫班人學好繁體字先啦 香港冇人睇得明簡體啊

大陸果班從來無期望所以唔會失望

喺IG度出左圖宣傳818天安門集會
有人中伏

淨係睇到一句
又話民主你理得我用咩app
你哋撚有民主咩

喂吖 叫翻佢個名啦 起碼佢冇出嚟奶先

班大陸喱去到邊都有陣柒/娘味
從來冇鍾意過佢地

以後唔叫舒華做隱形人

王嘉爾同lucas仲未夠膽轉發支持黑警？

mk仔乜都唔知 有機會真心撐到十足十

會唔會真係唔知 咪傻啦

16同18年都有老兵維權

好好玩

泰國政府琴日話有需要會派飛機嚟撤機場嘅泰僑
蝗我就唔知喇，本身已經係藍血人

#haha#[member]lm2

又有新嘢
睇下今次邊個有份轉

宋閪呢D過氣雞就算啦

成日開口埋口g-idle我琦好QQ果班連登狗公 宜家又唔出聲既？

奶公林呢D同黃安有乜分別？

乜野英文黎

個個黑警黎

護旗，新嗰個未出

好似潔瓊都出左喎

Google translate

Re: [閒聊] 關於香港示威轉發護旗手微博的中國籍idol

韓網出新聞了 (上面幾篇的內容)

渣翻一下新聞評論 (有錯請告知~~~)

熱門2

對賴冠霖和Jackson感到失望，如果喜歡壓迫你們出生和成長地方的中國，那就加入中國
國籍吧 (後面提到64事件)

我和周圍的韓國人支持自由香港和為香港應援，對香港出身的Jackson和臺灣出身的賴冠
霖完全失望

賴冠霖不是臺灣人嗎 為什麼這樣????

滾到你們的國家去. 滾到天安門.

熱門4

我為你感到羞愧...

洗腦教育可怕

Jackson瘋了嗎.. 就那麼喜歡人民幣嗎? 賣國家可以多吃(賺)多少嗎?
曾經是代表香港的國家隊(隊員) 那只是為了炫耀嗎 這難道不是人性的基本嗎?

有興趣既可以直接去Naver新聞睇下comment
按"번역보기"就可以直接睇到翻譯
你地會從comment入面得到力量
仲有好多外國人支持緊我地嫁

冇料到就唔好翻牆啦
柒出國際

韓國人對抗政府咁多次
身同感受 個d 中國藉idol希望可以早日byebye

依班韓國路人應該唔追星
如果唔係佢地可以用輿論去令班奶共喺韓國冇job做之餘仲要拖埋全團落水就好

十四億人冇一個識英文

其實係咪得子瑜同舒華冇奶到

本身台灣人就唔應該奶

台灣人點解要奶
佢地又冇諗過要大陸市場
你估個個都係奶共霖咩

Wanna One 之恥

得罪講句 冇料咪要靠奶共上位囉

遲下中國收皮 佢都可以收皮了
韓國同台灣市場都可以拜拜

休左你老婆啦咁鬼黑心咒自己d隊友去死

人地羅志祥都未po, 00咁快學人po

過氣廢中wfc

香港妹妹fans好波

見篇嘢下面啲嬲嬲數，就知班蝗偽人有排要捐狗窿唔駛旨意喺韓活動

發生咗乜事

垃圾KPOP IDOL清算LIST:
奶共霖
宋西
GOT7-蝗嘉爾
NCT-LUCAS
EXO-大陸Lay
GI-DLE-宋雨琦
IOI-周潔瓊
Seventeen-文俊輝、徐明浩
宇宙少女-宣儀、程瀟、美岐
gugudan-Sally

歡迎補充

唔係 其實個英文冇問題 不過屌你老母啲支那人扮撚晒愛國但係又用外國勢力語言 收皮啦

真係冇乜感覺 一早知係咩料啦

仲有韓庚 周覓 skrskr 同鹿晗

呢四個我已經唔當佢哋係韓星

等睇呢班支那人係fansign俾人柴台

Google都唔會咁差啦

黃安好似比台灣取消咗國籍之後收咗皮？

參加過101 s1 可能因為第一論面試反差好大所以排名都算高
Btw個時Jyp同有幾間公司想簽佢係咪真定佢自己吹水

係簽一早簽左啦
又唔係靚
又無特別技能
最重要係
你一把年紀簽黎托
而家啲idol個個十幾歲就出道
你一個廿幾歲既人對佢地黎講已經係老女人

佢都三十歲啦韓文又唔識講
貪佢對眼分得夠開夠特別？
好似完左pd101佢再有玩過大陸選秀？

人地中韓混血

佢好似唔知阿婆定阿嫲係韓國華僑咋
混血佢個頭咩 支那女人一個

佢又未到30既
25姐
但25呢個年紀如果係韓國果個人一早已經出緊solo 做緊其他野轉型

完左101之後佢仲有玩YG個mixnine

喺香港都打唔過super girls仲要出去同班後生女又有實力嘅鬥

班強國人打算去上面果幾單NAVER新聞控評喎

@不好閉嘴吧

惹一大早起來看新聞又給我氣到了 有Naver賬號的去點個踩吧

班支那kpop撚真係特別on9

用殘體字喺NAVER控評然後cap返上微博打飛機？？？

算啦佢地
韓國人本身就排外
香港啤野仲要俾佢地覺得係光州事件翻版
一陣人地嬲嬲地block 9哂你地啲強國ip就好笑

係囉 仲走去人地個網到搞事 仲衰

twice唔洗靠大陸條水揾食 加上子瑜早幾年先俾大陸人逼害完 仲點會奶

本身twice 就俾大陸暗暗封殺緊
人地真心wfc
蝗+2就話有大陸工作室先要奶
子瑜又無接大陸job做咩要叉隻腳落去倒自己米

人地洗乜理支那，之前有出過啲數據，台灣係大水喉嚟，好似排第二定第三

琴日佢地先打完飛機黎話去ig鬧人鬧得好開心

有部份中飯識用韓文喺NAVER控評

班中國人打算剷平哂世界上講緊人話既人
佢地話如果冇牆
一早剷到我地懷疑人生

咁可以喺牆外自由自在咁鬧人對佢地黎講係幾開心幾

諗起世界都是我們的.jpg

聽講一打8964佢哋個vpn會即刻斷咗

唔好意思，借個位宣傳

818百萬人大遊行
黑警還眼
五大訴求，缺一不可

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

香港人重要日程：
8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）
8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月18日：民陣大遊行（1500維園）
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）
各位手足，到時見！

@瘋狂的貧道

【讓人噴飯】源引奮韓消息，昨日韓媒報導中國籍愛豆轉發支持祖國消息，韓國網友評論讓人噴飯。也不能說三觀碎了一地，從側面反應了韓國媒體的風向和教育導向

@鳳凰天使TSKS

韓國門戶網站NAVER中國愛豆支持香港警察的新聞下面的評論#我也支持香港警察##守護全世界最好的阿中#

班賤蝗以為全世界都係佢地天下？
人地韓國人係自己論壇發言都唔撚滿意
以後就唔好做kpop fans啦 on99

支持趕絕支那idol

大陸人最好笑就係一邊笑韓國政商勾結，但又唔睇下自己嗰黨又幾黑暗起碼人地16年可以連續23個禮拜出黎踢走總統，你班人一去天安門廣場就坦克碌豬

出征

寸土！

不生

成班on9仔淨係識爬牆出去人地國家網頁比dislike真係好撚好笑

聽講依家韓國有中籍成員嘅團都唔會紅得去邊
D人會無視，廢事將來傷心

EXO 蝗子Tao有冇份？

佢哋去naver留言本身係咪都要靠vpn?

應該越來越難追
黨唔想外匯流失，聽講依家上面好多公務員都要交護照比上司，要去旅行前向上司申請，上司批先比去旅遊

佢哋係根本唔知社會黑暗面，有咩事根本唔會報出嚟。之前發現毒食品果D記者下場都係死晒，仲有咩人敢報真相

已申請naver account 同瘋狂比like

啲小粉紅、自乾一，真心覺得「縱做鬼也幸福」0架。祝佢哋多啲好似早幾日個樂咩公寓護旗手咁，「意志堅定，不怕犧牲，多難興邦」啦。

示意圖

搵人留言話比d韓國人知大陸而家好辛苦咁過黎比dislike 啦

不如真係叫佢地咁做啦

其實幾好
將上面嗰啲中翻帖文同加返韓翻
再搵辦法spread去韓國

有無人幫手
我都唔識韓文

啲大陸人效率都幾快
多左好多讚好

同埋呢個comment都幾好笑
幾反映到班大陸網民有幾九唔搭八
人地講緊支持警察濫暴可恥
佢地就提港獨 乜都關港獨事 呢個係咪佢地春袋

仲有呢個
加埋中文幾有誠意喎
牆入面係咪睇親都係話警察俾人打

到底邊個唔知真相
係井底望天就當係世界既全部

佢哋仲好鐘意開口埋口都係廢青

班人好撚冇腦
連南韓是北朝鮮的都扯埋嚟講

CLS 搞唔掂
推 有無人識韓文呀
搞個文宣組反擊

提港獨提得最多就係政府同大陸人

南北韓呢個留言要煲大佢啦

揀人地國家大節日抗日光復節放假先黎出征仲要踩人地國家

真係唔怕佢偶像護韓國俾人扔雞蛋

連登唔係有韓文文宣組嫁咩？

申請naver account好易姐
快啲反攻

控評果班去左邊？
啲負皮咁少既
唔係14億人都翻緊牆控評嫁咩
得幾千人真愛國？
其他果啲喺牆內得個講字

我有account,不過唔識寫韓文反擊
淨係識畀正負皮咋

有無韓文文宣組聯絡

佢地攻緊過去呀
大家去幫助

尹均相係咪3時3餐果個？

佢仲親自覆d蝗既留言

係 食好多野個個

大家唔好覆果堆腦殘留言、幫手推返其他留言上去、瘋狂LIKE返支持香港既!

啲大陸人洗版洗到

文宣組好多正事搞緊, 呢度由佢地自HIGH就得。唔理佢地就係最好既方法

點解咁撚愛國點解唔參軍出戰一統中港日韓台呢

又唔係話逐個逐個comment去駁嘅
個人覺得cap圖，加幾句韓翻，等韓國人or傳媒知呢件事就夠
不過如果文宣組太忙就算啦

有冇IDEA寫咩? 我識少少韓文, 都有朋友可以幫手寫

好似佢哋咁翻譯啲重要嘅post返上去？

佢地啲控評真係好on9 覺得人地會因為你班牆內人衝出黎9up就會信你地？唔係人人好似你地咁低質 人講咩就信咩㗎我覺得唔做野都得 韓仔唔會咁蠢

微博啲控評係篇新聞下面打個idol名加張圖有幾千個讚同comment

可以翻晒個講d咩南北韓既韓文留言落張圖再post上韓網
例如dc之類得唔得呢

住係圍牆入面既人教訓外面世界既人已經夠搞笑, 佢地越comment個post越熱門越多人睇到, 知道班中國藉idol既德行, 佢地下次入境韓國或者出嚟活動分分鐘會被人擲雞蛋

王嘉爾叫自己做china man

China manCLS
佢真係好嘔心

係呀，例如話大陸網軍大舉入侵Naver
講下佢地號召網民操控讚好數、講埋啲野幾片面，剩係知警察俾人打，唔知佢打射盲女仔然後老屈係示威者做之類
用返上面啲圖就得

都算有自知之明啦
不文明的中國人

話說PTT果邊都講緊呢單野

點解要覆佢地？想畀人插多幾下？
覆左咩？

其實想識韓文既人整幾句韓文畀大家貼上去咋

Shame on you

其他係韓文唔識睇？有無人解釋下

最尾個句韓文大概話南韓係北韓嘅一部分
利申：只係識少少 有錯請指教

有時覺得從娛樂新聞角度做文宣影響力可能仲大過政治文宣
好似之前安心同勝利單野咁
繼續由班大陸人湧去韓星IG留啲低質comment

真係痴撚線
其實個佢仲有覆其他cm 不過都係韓文...

點解佢咁夠薑既
佢英文好好喎
外國讀過書？

首爾大學

驚乜鬼呀 佢呢d年紀都唔洗貪個中國市場啦

64都出埋勇撚到

有無人翻埋其他韓文留言比大家睇下

好堅！！！！

果然呢張圖對於班留惡評嘅人就好似老鼠藥一樣

但我地推翻到違反憲法嘅總統

上去同5毛奮戰咗一下覺得佢地真係點極都唔化

你呢個組合
大東亞共榮圈

時事台會好啲
不過有冇人有時間組織一下點出

唔好同佢地講野啦
佢地已經進化到覺得牆係保護緊佢地
夏蟲不可語冰

呢批人應該好快上韓國時事版新聞

佢都係賺韓國人嘅錢...

8.16 學界-Stand With Hong Kong聯手萬人集會！國際本土戰線會師！
「英美港盟 主權在民」集會
日子：16/8(五）
時間：8:00-10:00 pm
地點：遮打花園

(1) 英國確認中國違反《中英聯合聲明》國際條約；
(2) 英美國會各自制訂通過香港人權民主法案，制裁損害香港自治、自由、人權與民主的官員，如凍結他們的英美資產、禁止他們入境。

#反送中活動

仲要今日係韓國光復節

抗爭既一代冇份

人地韓國演員 洗咩驚啲中國人

大陸上naver唔洗翻牆

其實唔洗版都無咁多韓國人留意。你咁洗人版實有記者報，真係on99

唔係要嫁咩？

騰訊有份入股

不過CC台太多post驚推唔起個個都重要

班支那真係搞到自己好柒

不如定個時間岀post 大家到時間就一齊幫手推？

等我食完飯我出上面段字先
(好多嘢要做)

時事台有用D
依家仲有人得閒睇娛樂台？

唔該哂
到底唔夠料再喺post補充

@瘋狂的貧道

【控評】論控評大陸姐姐第一！短短幾小時迅速攻佔熱評首頁

真係
完全唔覺得醜架喎

@漂亮虎咚咚

【naver】怒榜1-2，中華圈出身的偶像在sns上發聲支持香港jc。韓網熱評。
（ps. 以下內容都是翻譯，不代表博主本人觀點）

有naver account有時間既去畀正負皮

同埋可以諗下點樣喺韓國推郁呢個話題
等啲韓國人自己收返佢地皮最有效

原來出左新聞 出面有post

韓星第一人！《屍速》金義聖表態：為香港祈禱 IG遭灌爆

最好畀韓國人知金義聖畀強國人插緊
演員喺韓國地位好高
要好好利用做文宣

教大家一樣嘢 comment嗰陣記得熄呢個댓글모음 如果唔係就好似呢個傻豬豬咁暴露咗自己係邊個fans喇

好撚勁

其實韓國人超憎外國人控評
你越控只會越乞人憎

最好推到佢地反啲奶共韓星

召喚識韓文嘅巴絲幫手寫感謝文

各位help me plz

@韓國me2day

【ChannelA獨家】[YG前代表楊賢碩涉嫌「特惠調查」，警方前往YG辦公室]15日，據ChannelA報導，2016年，楊賢碩擁有的首爾麻浦區廳建築物3樓的照相館用途變更卻沒有申報，這種情況下，一般嫌疑人都會接受傳喚調查，但是當時楊賢碩代表僅接受了警察的訪問調查。

據悉，包括調查組長在內的兩名警官親自訪問了YG公司，調查了1個小時左右。兩個月後，警方以起訴意見轉交檢察機關，楊賢碩被罰款300萬韓元。警方內部對代替傳喚調查嫌疑人一事也評價稱「非常罕見」。

對此，警方相關人士表示「訪問調查是調查患者和行動不便的老人時使用的方式。」但當時調查組的立場是調查方式沒有問題，並表示「因為楊賢碩還有很多日程。（不是特惠調查嗎？）只是按情況執法，沒想那麼多。」對此警方會以怎樣的方式進行調查備受關注。

係咪可以正式宣佈 f(f(x))=3

周圍貼呀 加油

控評本身已經係勁on9

然後theqoo instiz pann呢d睇你點控

其實我唔係好明呢啲點解叫控評
個「評」字係咪淨係指個comment section 如果唔係呢啲頂盡都係叫洗板 邊有控制倒人哋嘅評論
靠人多打完個飛機 到第二日人哋嘅評論都唔會改變 都係會繼續屌

但要點先post強國人D言論上依D韓國forum?

呢d真係要搵韓國人搞

之前上weibo （而家del咗）睇親啲留言全撚部都係控評真係好on9
乜撚野嘢勿cue 獨自美麗 cls

以為圍攻人地就會成功，但其實大家主動skip 咗埋on9留言唔會理

其實佢地知唔知自己做呢d野好撚丟架好撚肉酸架

宇宙強國人民做野係唔駛你教嫁

冇咗你地好似佢會死咁

佢地真係唔撚知愈做呢d野只會令人對支那更反感架喎

Theqoo instiz 唔係話做會員就做
佢隨機開放 或instiz 可以比錢做

Pann 就要實名認證

利申有pann ac

所以大陸人先控唔到嘛

基本上韓國人對於非韓文留言 係唔會睇
兼覺得你班人好On9
支国人純粹打飛機自high only

以後d 公司應該都唔敢推蝗國人

強國人可以solo去中國搵錢喎
點會唔推？

前提係唔會反轉豬肚先

有邊個強國人未反轉豬肚？

反轉豬肚都比韓國本土賺得多

撚狗咁撚班愛支人

NCT Dream 有2個支那仔竟然無出聲？

諗太多
你見限韓之前
班星係咁去大陸搵錢就知有幾好賺
而家賺大陸錢嘅方法都係要靠大陸成員
不過最近都係日本人出道居多
畢竟日本都好好賺

其實wayv除咗泰仔
其他都係護旗手
嗰兩個冇入wayv冇個人微博咪冇事

人地韓國人真係用條命嚟愛國
支那人就鍵盤愛國
連抵制咁基本都做唔到

我講得唔清楚
我指同公司解約

宇少嗰三件同王怡人小姐姐都係大陸公司
完全唔洗驚

宋茜不知所謂 香港關佢能事？

痴線 成件事根本同港獨無關 佢地咪再做世界小丑啦

最好笑係勝利果單野出果陣
佢地係微博瘋狂討論
又話咩韓國好黑暗
屌 咁你自己呢

中國網民：我地祖國而家有光明司法，你地班韓國人唔恨得咁多。

上連登就好
知我狙擊緊佢仲好
垃圾無腦mk仔

有
支持

打算上韓網狙擊mk仔
有無機逼佢退出sperm？
有咩translator好介紹？用咩網擺佢上去好？

金義聖Facebook update

好勁呀

如果韓國成員無得開個人SNS，咁亦都唔應該畀支那成員開個人微博，為咗支那市場就大細超，有支那籍就大哂？

好似17咁，成員自己開嘅ig，由今年3月開始都唔畀佢地用，但嗰兩個支那人竟然仲可以繼續用微博update

成日都覺得nct中國隊個個人微博係比中國公司操控黎用

got7演唱會延期 冇得接機了

抵撚死

GOT7演唱會延期 護旗手Jackson掀罵戰累隊友

近日因「反送中」問題在香港持續發生示威及遊行活動，原定不少韓團或韓星都來港開騷，不過不少藝人都接連宣佈取消來港開騷，繼《與神同行》男星朱智勛、韓國男團EXO的中國成員Lay（張藝興）及限定男團Wanna One出身的男星姜丹尼爾宣佈取消或延期來港開騷後，原定本月31日及下月1日在亞博館開騷的韓國男團GOT7今日亦宣佈延期舉行演唱會。

GOT7主辦單位尚典娛樂集團有限公司 (REG) 今日就在Facebook宣佈「GOT7 2019 WORLD TOUR ‘KEEP SPINNING’ IN HONG KONG」演唱會因目前香港社會環境上不能預測的因素宣佈延期，並表示：「以致可影響歌迷往返演唱會場地，因首先考慮到觀看演唱會觀眾們的安全，原定於2019年8月31日（星期六）及9月1日（星期日）亞洲國際博覽館Arena舉行之GOT7 2019 WORLD TOUR ‘KEEP SPINNING’ IN HONG KONG 將會延期舉行。」

GOT7的香港成員Jackson（王嘉爾）日前在微博留言自稱「我是護旗手」，表態支持中國政府的立場，當時有香港網民直言對Jackson感到失望，又有人號召網民到時去機場接Jackson機。指事件亦引起韓國網民關注，韓國網民留言：「Jackson唔係香港人嗎？似乎拋棄不了中國市場而要拋棄自己出生嘅地方嗎？」、「睇嚟生存果然係最重要嘅」等，未知是否受有關事件影響！

而主辦單位表示所有預售的門票將會自動取消，已購買門票的觀眾將獲快達票全數退款，退款詳情如下:
如使用信用卡購票：
門票金額將於45個工作天內全數自動退回閣下用以購票之信用卡戶口。
如使用現金購票：
1) 請於2019年8月26日至9月25日，攜同演唱會門票，於辦公時間內到香港會議展覽中心的快達票售票處辦理退票手續。
2) 辦公時間：星期一至六，早上11時至晚上7時，星期日及公眾假期休息。
3) 退款申請人必須填妥現金退款申請表，連同演唱會門票一併交回售票處職員，門票金額將全數以現金即時發還。申請人必須即時核對退款及簽收確認。
4) 2019年9月25日 後的現金退款申請概不受理。

有冇搞錯 好想接佢機

直情取消啦 冇人會黎睇蝗嘉爾嫁啦

做乜唔返嚟呀屌你老味 想去接你機呀王+2

其實佢仲有無本地fans?

有 一定有 有次喺地鐵見到啲妹妹電話封面係佢

請佢食蛋會唔會好d

退團啦
變GOT6仲好

又有藉口俾啲唔賣得嘅show取消

有冇人知班蝗尋日去naver評論
班韓仔有咩反應
不過佢地去個陣個新聞已經冇哂熱度

個個取消既賣飛都好似好差

啲水軍㩒晒嬲嬲就覺得自己贏晒
別管你爹的事兒！

屌你蝗嘉爾 搞撚到我冇得睇got6 本身仲諗住帶埋gear去同啲蝗隻揪你條撚樣幾時退團

#JacksonOut #Got6

一入藍田地鐵站就見到大大張蝗加尔既美心月餅廣告
好撚作嘔呀

#layout #exo_ot8

對付中國網友必殺技 （已測試超有效）

產生器

佢跛雙腳都唔抵可憐

台灣人打殘體...

@韓國me2day

【Mydaily】[崔敏煥-律喜官方公開喜訊「贊兒要做哥哥了！」]16日FTISLAND崔敏煥通過個人INS宣佈了妻子懷二胎的喜訊，以下為全文。

大家好，我是敏煥。
有想第一時間告訴大家的消息！
贊兒的弟弟/妹妹來了！！
這樣我們再次迎來了一次巨大的祝福，激動又緊張~
希望大家多多祝福我的孩子能夠健康地出生！！謝謝大家一直支持我！！

奶共霖想做第二個黃安？
作到隻歌好似新鴛鴦蝴蝶夢先啦

@不好閉嘴吧

<姜丹尼爾 FanMeeting 的周邊手幅和應援棒的價格>
Cr. Theqoo

@不好閉嘴吧

說一下 我的翻譯在告知我的情況下一般是允許二次搬運的（🈲️修改🈲️去水印）
但是只允許中國人搬運 請尊重我的勞動成果 不要又當又立

@哎一股清流

插播:以後此號所有翻譯只允許中國人二次搬運

@鳳凰天使TSKS

【公告】我社接到@尹鈞相吧官博 關於退出尹均相超話（尹鈞相超話） 參演節目合作的告知，得悉該演員近日在ins的相關行為，製作組成員一致要求停止製作該演員的一切參演節目。我社決定在沒有得到關於該演員立場或其所在公司立場的明確公開表態之前，暫停製作和發佈該演員參演的節目。受影響的#Mr.臨時老師#一劇也將停更，特此向該劇另一合作方@JUN李濬榮_個人資源博

韓國人光復節對你地嘅意義係咩？屌你老母

佢係咪想生到唔洗去當兵

好痴線

點先生到唔洗當兵

係咪真呀 係微博咁大聲講台灣人唔係中國人呀？

邊度？

屯西 近河田輕鐵站
不過夜晚去睇比人撕到爛了

好快到連登

Elkie唔做護旗手比人雪 有無韓文了得po去韓網救救elkie bb